其實香港人係咪唔會再出嚟？

71仲叫有啲人氣，靜默遊行都好多人出嚟

到中秋月夕行動，幾個地點一個人都無，係黃大仙，天水圍有少量未放棄嘅手足，雖然果次搞手的確係有問題

1031 得個和理非活動，但都係無乜人，等咗成日原來係派面具嗰日去到蘭桂坊仲多人

到今日平安夜，尖沙咀多人到，企滿成個海旁，但原來得王婆婆一個會嗌下口號，一樣無人應，有零聲手足嘗試叫口號，但無人應

咩肺炎，599G，全部都係廢話，根本香港人就唔怕，係怕就唔會咁多人出街慶祝

成條街啲人，玩得好開心，但我根本笑唔出
見到得一個王婆婆未放棄，好心痛

仲有次次活動都有人屌搞手，地點唔好，揀得差
但問心嗰句，根本就無人會出嚟
就算係你屋企樓下搞，你都唔會落嚟

我好記得一年前香港人係點倒數

10,9, .....

舊年既你哋，去晒邊？

樂觀啲啦話唔定聽日出呢

積得好負已經

香港人既角色係現階段上係完全被動，我就當你地好打得，用武力係街頭打贏晒敵人，事實上上面仲有千千萬萬個敵人。 而成個政府都係扯線公仔，香港人點做都影響唔到渣住遙控嗰個，所以香港人嘅命運完全取決於外在因素，結局係點下個月就知，香港人只能夠等待。

疫情限聚、蒙面法、非法集結八個月、掟雞蛋落死物坐年幾、仲有暴動罪、再有尚方保劍國安法......... 仲有洗黑錢詐騙等等莫須有罪名，今日你俾人拉咗香港冇人會救到你

成熟明白事理嘅香港人一定明白呢一點，所以就算冇限聚令街頭戰線都難以重燃。 而依家仲好想出去嘅手足其實心底裏都明白，只不過係因為「唔憤氣」三隻字。 「唔憤氣」既得閒就幫襯下黃店當吓贖罪券，平復下心情出下氣。

有得食黃店就好食，好快黃店都係犯法，你去幫襯就係資助。 香港前路茫茫，但下個月就會明朗，好嘅大家當然開心，但壞既就走，否則只能夠表忠投誠搵食，別無其他選擇。

邊有可能

今時唔同往日喇

今時今日一有少少風聲搞活動 即刻過百防暴佈防招呼

多過4個人聚集 已經鳩拉599g 鳩拉非法集結

日撚日望住舊年打飛機

根本黑警放水先比你聚下人 再驅散

過左2020 已經進入全面打壓嘅階段

唔會再有空間比反對聲音

咁大如大方承認抗爭已完

放負 blocked

港豬已回復正常生活

認輸撚？！

放心，香港人唔會忘記
只係大家聰明左，多d同身邊既人講多d
等大家唔好忘記

哇屌都唔識？

香港人要做所有嘢已經做晒，依家等緊個結局，過多幾日就會揭曉。

而無論結果係點，香港人只要對得住下一代就夠。將來徒子徒孫問你有冇反抗過都唔會覺得羞愧。

灰啲咁講 大把人心入面真係承認咗
只係冇講出口

今年倒數會出嚟叫口號㗎啦
大家記住應我

關你撚事咩五毛

#241504 中國平安

五毛請block

我一定會應

自己冇能力改變嘅嘢就由得佢

開心又一日，唔開心又一日

人要生活總要做人，試問日日苦口苦面點過日子？

識呀，一早blocked

我嘅訴求就係返工

真啊
有人仲要屌食黃店嗰下先好笑
兩年前同你講帶支laser pointer出街都要坐幾個月你都笑啦

下年搞埋黃店真係完全唔出奇

你啱，但平復唔到心情
2014 雨
2016 魚
2019 反...
唉.....

唔會架喇

又曬個ac 扑

唔會啦
睇吓個木耳巴打 着港獨衫然後畀人報國安
出條撚咩

考到公安未呀傻佬

木耳就自己自爆問題
國安mon連登自然會mark
唔使報

依家再出去真係冇意思，只係增加自己嘅付出成本

非法集結都要八個月

依家咁嘅時勢俾人咬咗真係唔使旨意有得離開

我係你就醒目啲依個時候鵪鶉，等待時機閃人好過

我覺得你對抗爭嘅想像太細，唔係下下上街衝擊先係抗爭嘅

關使唔使報咩事
重點睇埋啲人嘅留言 自爆咗就要搵國安 點夠班毒撚玩

個個位冇得走
現場多狗仲重重包圍
一郁就含家產
唔係唔想應黃婆婆 一多人應俾藉口班狗9拉手足
仲俾多個藉口捉多次黃婆婆屈9佢 detain 佢
情況真係可以既話我相信實有人會應 包括我

香港人喺世界知唔知聲好渺小，唔好睇到咁大
你地只不過係世界政治入邊嘅半塊三文治
前途不是由你決定

而我認為香港人結局都會各散東西，成為海外華僑繁衍佢下一代，「香港人」呢樣野最終都會潰散，成為傳說。 40年之後你就可以同你個孫瞓覺前講故仔

應該好多人接受唔到咁樣完結

理大一戰真係好大傷害

咁應該點？

食黃店？依家香港人寧願上街慶祝都唔會出嚟抗爭

唔會 追擊木耳比較有趣

班友cls

2020年啦仲講街頭抗爭

推

情緒勒索

呢個我明，一多人少少圍觀d狗就嗌咪599G

唔關港唔港豬事

係無力感太重喇

咁叫勒索

*狙

個客觀事實係，根本就無人會出嚟
唔好話嗌口號，條街d人有幾多仲有抗爭既心？

有肺炎幫手淡出 其實係好事

比機會大家停一停 重整 反思下

起馬唔洗不斷消耗班後生仔嘅前途

放大啲咁樣睇，可能要半個世紀之後先解決到呢個問題
但前提係要犧牲香港，因為要令到西方左膠醒覺就要令到佢哋受下苦難，要佢哋受到苦難就要強國崛起，但變相就要犧牲香港。

到佢倒台之日就可能係我哋揸住拐杖之時。 而呢一代人完成唔到嘅嘢就要交俾下一代去做，人生匆匆幾十年好短，如果早知道我哋呢一代做唔到倒不如呢幾廿年對自己好啲吧。

真正既勝利唔係自己去爭取，講求天時地理，留命到最後先贏到🙂

唉

咁除咗上街同食黃店之外，仲有好多方法嘅
同埋見你咁講，似乎你對食黃店好有意見喎，點解覺得食黃店有問題呢？

坦白講正常後生都搞緊移民走，有啲咩走左先再講

依家仲想見到靚畫面只能話你太天真
亦都唔好見唔到靚畫面就話人放棄咗

個人認為從個人生活開始
習慣抵制藍店 唔好去批鬥

例如 黃channel 收紅藍錢賣廣告
你唔會去買，佢收嘅錢金之後流返落黃圈
其實無問題，我唔明點解仲留係黃嘅只可以賺黃嘅錢

好似佢哋入支那貨，我哋應該從根入手
去諗做黃色嘅生產業，多啲本土貨源等等

思維模式應該要進步落去，唔好再流於表面

而家2020都就黎完

仲停留係2019 街頭打陣地戰嘅思維

其實係
6年前都係咁

你要明解抗爭空間已經冇，但前提係你哋又唔承已經冇得抗爭，咁好多人咪唯有將食黃店當係抗爭。 冇錯，食黃店只係六四去維園買贖罪券咁，但試問除咗呢樣野仲有咩嘢可以做？

帶索帶都坐一年

咁你出
去尖沙咀舉 5 1
快撚d
唔出死全家

一定會搞
但而家黃店係交緊租畀藍絲地產佬
所以最快都要疫情後期

你講拜登上台？
其實我唔覺得有咁大決定性

香港人 頂住呀

抗爭同街頭抗爭係無直接掛勾
等待/增值自己/搵錢 都可以係抗爭手段
一日信念未死一日都唔會完

係

其實邊個贏 香港個結局都改變唔到

香港都只會越黎越衰 只係可能時間上有分別

唔通侵連任 中共知驚收手 比你真普選咩

有抗爭嘅心但係唔想做無謂嘅犧牲
冇計 嗌兩句口號都會被狗咬
而嗌口號又改變唔到乜實際野
真係高成本零收入

我都係咁諗,點解仲要出?
睇完木耳個post,可以話心灰

樓主 社運CV由2019年開始

後佔中(2014後）果期都有人提比過類似既問題

巴打心水清,一動不如一靜

不過無論點過生活都好，都一定要保持住個份仇恨。雖然係辛苦，不過為左未來下一代，都要咁做。

唔可以令依段記憶淡忘。

見到咁真係好撚sad

要移民，不了
與其做抗爭比自己人批鬥 住大屋做移民豬唔好咩社運的確有班熱心善良嘅人 雖然熱潮過左 但我相信佢地始終重係到 不過點計佢地都只係少數
剩返大量連登仆街仔同港豬藍絲，無謂為左呢班人抗爭，真係不了

同意
根本支那輸出個咁既人工病毒 都無國際聲音吹雞追究 你就知無野阻止到支那霸權再擴張落去只能講無人可以獨善其身

香港變咗，面對現實啦，唔好再有幻想，二百萬人唔會再見到㗎啦。順民、暴民、移民，自己揀啦。

有幾多人有肯坐30年嘅心咪會有幾多人抗爭嘅心囉

好多人已經由19年嘅自我實現落返到去生存，要有命先可以繼續任何形式嘅抗爭。我覺得樓主要理解抗爭心唔單只係用出唔出黎去衡量，任何形式嘅defiance 都係嗰個人實現緊佢嘅抗爭心。

拜登一年半載之內唔會改變到前屆政府時期所定落嚟嘅政策，但之後就改變到。 民主黨雖然都知道強國唔方好野，但佢哋對付強國嘅手段同共和黨係有唔同，係仲原用舊時嘅方法同佢增加經濟來往等等。

加上如果係冇查明清楚選舉舞弊證據之前拜登咁樣上台，基本上可以斷定世界民主燈塔正式倒下，美國國運從此沒落。 而所謂國際路線其實講到底都係由美國牽頭，冇美國成個地球文明聯盟都會潰散，變相就係強國崛起，半個世紀之內地球頭痕。

所以關鍵就係左膠幾時覺醒

只要唔好被洗腦改造思想就可以
堅持

上個禮拜先有手足燒狗屋
我相信星星之火 可以燎原

當你既經歷去到好似倪康老人家咁既地步，就自然到死都會屌住支共老母

Sad but true

唔止黃店，遲啲可能連登、黃youtube channel都收埋皮

下次街頭再聚應該可能真係超大件事走投無路之際

要防疫不了
個肺花，對唔住醫護

我都利伸返 唔係想放負
上年可以層層企滿哂人嘅新城市
今年其實大家去哂邊

留名

要返工 不了

經歷咗呢一年半之後
個抗爭舞台已經唔喺香港
香港人要尋外力同中共繼續鬥
就唔可能再留喺呢個城市俾中共不斷回血

做人宏觀啲啦

乜柒都講end game end game

69又end game 612 又end game
71 又end game 10.1又end game

過2,30年後睇番2019反送中可能只係好雞毛蒜皮

先唔好講啲狗
而家出嚟係想大家一齊出嚟共享武肺？

Sorry，以香港人嘅短視搵着數功利主義性格，當走投無路嘅時候我相信香港人會更加選擇投誠搵飯食好過，總好搞到過跛手跛腳乞食。

所以依家有得走好走，除非你照顧老人家等等你又走唔到，否則唔肯走嗰啲人好明顯已經有左選擇，呢班人好快泥足深陷返唔到轉頭

呢位高質PR唔係之前block左你
都會被你D放負影響到

老老實實
依家係好困難
今日班狗係殺人放火都冇後果
同舊年比然後放負係冇意思

我唔同意冇人出黎就代表玩完
最緊要係有個唔放棄的心

黎明前的黑暗
係最撚黑暗

聖誕快樂
香港人共勉

要鬥低潮邊度低潮得過雨傘後, 果陣大部份熱心人變哂犬儒, 為咗選舉反哂面
而家選都無得選, 起碼敵人得一個, 無咁眼冤先

正解

講真 武肺真係黎得好合時 限聚令攞正牌唔俾你出黎
你係念念不忘既 過幾多年都實有機會出黎

攬炒到呢一步香港人其實得返焦土可以揀
不留人係最好嘅對應

不過咁問 你覺得未完？ 你出去可以做到d咩？
鳩叫然後俾人拉？咁樣有用？
根本依家就無咩野可以做到

有 可能得快必一個

得佢1個無屈服 越打壓佢 佢越大聲

唔計其他on9 野 呢點要佩服佢

我諗好多香港人舊年已經經歷得太多，就算係後生個班都好撚憎依個政權。

我地要做既係保持住個份仇恨，然後將依段時間所經歷過既嘢承傳比下一代。

Wow

抗爭唔係一日既事
方法亦唔係得一種
香港人禁撚識計數
一定有自己方法用最低風險做最大利益既方法
睇長遠我又唔覺得係禁灰

武肺不了
要搬民

好多野要用幾年時間吽出黎
係啲角落位無人知之下先滋生到出黎
香港人已經一次又一次証明左自己唔會放棄
依點當權者比你更加確信 但佢地唔想你信

所以先要鼓勵全城走人
只要一日仲留喺度
一日都有機會心軟投誠
走人焦土先唔會俾中共借香港人回到血

咪撚再鼓吹呢啲on9 野啦

高風險低回報 完全唔經思考去做嘅

得罪都要咁講

支持黃圈，抵制支那，盡力而為啦

首先 你條命要仲喺道
之後 沉著應戰
但呢段時間係長而且會有好多因為現實既轉變而帶嚟既負擔
所以心態既轉換先係最重要 過多十幾二十年，
究竟我地已經係變左自己口中既贖罪卷之流，定仍然有上年同今年前半年嗰種熱血
呢年幾最令我覺得支撐唔到就係香港人將負擔擺喺自己第一位，而同時間假設佢地唔會衝唔會上前線，喺政治知識同見解上都無咩進步，仍然係拜神咁相信政客
呢種政治流氓既傾向，如果唔杜絕，比你聽日大家都揸大炮，都唔會贏到
共勉之

巴打心水清 成日係度打飛機
話侵贏左就點點點
心諗就算佢連任咪一鳩樣 諗太多
根本9成9都好難改變架啦

你代我/入面嘅手足坐十年八年
我咪出囉

抗爭運動從來唔會咁短暫
我覺得香港人係會不斷進化的一群人
以我為例
雨傘運動前我都係港豬一名
唯一學校教通識 叫了解多少少現代社會運作
928見新聞有催淚彈 醒咗一醒 第一次乜都唔理就出去
了解多左社會問題矛盾
慢慢到魚蛋革命 又醒一醒
到反送中 一個星期醒晒
你可能覺得呢一刻無人出好似無抗爭
但好多好多人心內其實已經醒得7788
呢一刻香港人為生活為疫情為police state暫時忍一忍

訓撚醒未,最撚憎你呢種人topic既語氣
成撚日係度話咩唔出唔出

19年抗爭 可以話係想攬炒,可以話係等國際社會比壓力
試左咁政權係寧願行到國安法完全唔怕樣衰都會照做 唔通你以為出多黎300次佢就會退縮?
唔係 唔肯再出黎,而係出左黎太多次都冇改變而同時代價太大

定你真心以為不停咁出黎 根據政權依家既做法佢會冇啦啦退步?

正如當時好多人講話出解放軍咪返屋企
唔通出解放軍 大家唔出黎又話 點解唔出黎?

其實忍一忍嘅時間應該係5-10年到，到時都變左下一代後生了

唔撚係佢坐佢梗係咁講啦屌 連登大量依d人
叫人做就叻
你反對佢佢捉9你話你5毛屈你狗添呀而
一早睇穿哂

有抗爭嘅心唔代表要出去送頭，
有抗爭嘅心更加要靜觀其變，觀察局勢再作出行動。

依家對家一早set好曬陷阱，搞鳩你嘅方法有千百種。
咁嘅情況出去即係睇見地下老閪咁大個陷阱你仲一味衝落去，咁唔係叫做抗爭，只係有勇無謀、送頭。

估唔到講咗咁耐be water，都仲有人唔明個意思，當係口號。
你鐘意俾狗咬嘅無所謂，不過唔好害到其他手足一齊俾狗咬。

咁類似國家都係試左唔得等運到嫁啦
唔通搏撚到死晒晒先叫好咩
東歐 之類都係等時機蘇聯倒台

如果學樓主呢種撚屌話齋 當時東歐既人係咪試左唔得就日日上街比人拉撚晒最好,唔係就對唔住手足

只不過係時間問題
區議會呢啲影響唔到任何嘅野佢都要搞你
為左消滅所有反對聲氣佢做到幾盡都唔怕
武肺大輸出又成功，拜登又搞得好
呢啲陰濕手段中共根本政策實行得好好
全世界其他地方自己都搞到一頭蟻

其實今時今日呢種高壓手段喺最一開始就可以了咁出，佢最初唔出都係驚有反彈
但搞左成年啊豬啊狗都知無反彈
政府全面支持，國家都全面支持
你地啲反對聲音威極都係掉火魔，喺呢個鬥癲嘅世界你班人根本唔夠班無下限殺人強姦犯黎區議會大勝就dq佢，立法會想驘就停左佢，有官司可以大步攬過已經係奇蹟

樓主話要出黎聚人頭嗌口號其實已經勇氣可嘉
出到黎一個唔好彩$5000只係最低消費
唔知樓主係咪放負，但想講做返隻港豬亦無不可
個勢咁落去以後食黃店係勇武抗爭，唔出聲愛國已經係前線啦

每次見到你依d真係得啖笑
唔認清現實 自己呃撚埋自己
到人地講依家個真實情況出黎就屈人5毛PR
係啦 煲底見 光復 講出黎好激勵呀可？
然後咪得個講字囉 笑撚死
明知無可能都要自己FF 笑到

與其話係抗爭 不如係話一場民族覺醒運動

唔係唔想出 你當我係搵藉口咩都好啦 平安夜出面冇咩事已經有成炸狗 過去果幾個月有出過嚟嘅人都知 出到嚟就只可以行行企企嗌幾句口號 我感覺到好多人都好無奈 但對面咁多拎槍嘅狗 又可以點呢？返到屋企上連登又見到咁多人潑冷水 試問仲有邊個想出？而我自己相信肉眼睇唔到 唔代表場運動就完咗

係咪一定要街頭戰先係抗爭？
街頭戰係咪唯一可能會贏嘅方法？

成日有人話香港人唔出嚟，唔抗爭
其實只係當你明知球證都係佢嘅人，出嚟捉到係講緊坐幾年；而單靠街頭似乎亦未必贏到。
成本同效果唔成正比，點解一定要冒咁大風險出嚟做啲好靚嘅畫面

我唔覺得香港人冷卻咗，只係大家都轉咗方式去做
無論係文宣、經濟圈、定係去到發展民族論述都有人做緊
唔需要成日將黃店放喺「抗爭」對立面，亦都唔需要看輕呢件事。諗番點解當衫要有黃店呢件事，係因為想要一個循環，為運動提供資金。

關於食黃店當抗爭，建議可以睇吓Gear 噏嘅講法

大家記住，大隱於市。

抗爭不嬲以年計 日日計住出唔出 咁樓主一定好鐘意lunch哥

點解要承認或者要定個答案？

當初好多人出嚟原因係出嘅人好多 風險細 每次幾萬人只拉到1-10個 有安全感所以出
依家0安全感 100風險

屌，班人想睇人仆街多過支持自己人，自爆又點？話晒同路人國安跟佢嘅事，我地要去搞自己人？

問題：出黎做麥？？

係呀唔撚出啦
你咪繼續出post講
出多幾百個都冇人架啦

呢種弱智我都唔知話佢低能定冇腦好

根本呢種示威運動幾時都係等時機
當時雨革咪又係有幾年低潮有堆人講到之後下一代中學雞就會被普教中洗晒腦
實際咪話比你知唔係囉,最激咪正正係之後既細路
唔通我16年又係度大叫 香港人唔會再出黎咩

點解你仲覺得未完

因為你係五毛狗
老母比狗屌

你唔明我意思？

你覺得香港人心態上有進步？

我屌緊既係，根本已經無人想再抗爭

你話唔上街頭，ok

咁有幾多人會上Twitter 戰線？

有時間會健身做運動？

休息但根本唔係準備緊長期抗爭

會唔會係你自己根本唔肯承認，香港人已經放棄左

認命吧啦，再出黎又有乜用，一日到黑喺度浪漫主義

會, 但可能唔係呢一刻
甚至呢埸運動已經完咗

但係14年雨傘都係咁樣過去
雖然而家嘅情況差好多
但係民心同國際都已經好大分別

呢一刻可能唔適合走出街
可能一兩年都係咁 甚至更耐
但係應承自己 嗰刻到咗 就唔好再退

出嚟食黃店

唔講街頭，仲有幾多人係”抗爭”緊？

我唔反對任何方式抗爭

但你今日見到嘅香港人，有幾多仲有心去抗爭？

連12港人Twitter 都開始冇人推

會唔會係你太睇得起香港人

係，所以一係移民，一係做順民

其實而家香港人既角色好被動 好睇國際社會頭
唔係你上多幾次街 掟多幾個火魔就影響到局勢
逼到佢出國安法已經好叻
香港人而家要做既係努力將香港文化發揚光大
唔上街都有好多嘢做
例如支持本土影視，體育等等
強化民族意識

我唔覺得香港人放棄咗
反而見到多咗人支持土炮 係好事嚟

認同 好多人以為開中國一個咁大既國家波
係有一啲方法避免到唔洗挨打

唔係講風涼話
但係香港人一開始開鳩中國波 就預左要捱打
唔係話你夠聰明諗到一啲橋 就唔洗捱打
唔係話你只要不斷進攻 就可以避免到捱打
人地已經拗斷左你隻左手
你再伸隻右手出去 佢拗斷埋你右手

平時同人打架唔夠打 一定係搵幫手
但依家全個世界都唔得閒 邊有人黎幫手
人地國家又有滲透問題 自己都未必搞得掂
中國一定係喺依段時間出盡力收鳩香港人皮

唯一好在就係中國依家得罪左好多大國
玩家唔再淨係得中國 vs 香港 依家好多大國都係玩家
身處歷史既大時代 好多野都唔止係香港前途問題
係更深層次既國際前途問題 國際秩序重整

香港人依家真係要幫左自己先 係真係自身嗰個自己
唔係援助黎到前你地都死哂

我屌你老母啦,本身聖誕都唔想屌你
你自己咁撚多頁 邊有講話冇人推國際線呀
由到頭尾就係度話冇人上街之類,好撚傷心乜乜物物

依家比人係度屌就兜話 原來講緊12人TWITTER冇人推

有得做三文治已經好好，起碼有半絲希望
你睇吓新疆白羅斯 根本可以話冇人問津

迫到中共祭出國安法係攬炒 step 1
迫到用國安法迫害「異見人士」係 step 2
之後就係要令到中國唔可以再靠香港回血
就係繼續宣傳打擊外資信心 同埋 香港人才盡散焦土香港
點會而家仲冤人唔街頭抗爭？想多啲人做中共人質？

一日武漢肺炎未完
都好難會聚到人

相信疫情正常後，實會吹得返成雞
Keep得返住團火

關乜事

我全方位屌緊香港人，根本無人會再抗爭

我認我一開始係放負

但我邊句屌錯

街頭，國際，鍵盤，邊一樣係未完？

又係呢句，我信左N次

如果係怕肺炎，點解今日咁多人

國際邊撚度有完？
你唔參與唔代表無嘢發生緊

其實政府一路都有搞緊黃店
e.g.食環成日搞鳩橫濱水手
應該仲有唔少黃店一直受到大大小小嘅打壓
係有冇人知咁解

放開眼界，放開心胸，香港人唔止可以存活喺香港呢個彈丸之地。佢哋要玩，可以玩晒全世界。

喺香港係冇得你做順民。 因為喺佢眼中香港未肅清，所以呢度壓迫一定會好大。 你住喺大陸唔出聲順民唔會有事，但香港好快連唔表忠都有事，香港係要奶先有生存機會，
做順民會俾人當你反政府。

係，我唔係政客我無得參與

但我日日推Twitter，都叫盡力

你無上可能唔知，根本來來去去都係得同一班人推

依家係少到連12港人tweet 都無人理

咁不如你答我，香港人真係仲有抗爭既心？

根本連串限聚令嘅目的就係搞死黃店
藍店財雄勢大 又無限食政府資助回血
黃店唔係靠香港人晨早死撚晒
邊撚個話幫趁黃店唔係抗爭？

得返移民一條路，正如民建聯都唔會估到自己都會成為condom

大量移民呢樣其中一個最大殺傷力嘅方法
喺呢度就抹黑得最厲害
你準備好走人未？

食黃店唔係問題
將食黃店當哂係抗爭先係問題
真係抗爭係應該樣樣都要做
而唔係揀嚟做
另外仲有一個更加大問題
黃圈根本做唔到內循環
間中一餐m記 唔計
用大陸貨 唔計
仲要唔係全部都請黃人嘅
另一邊
打政府/藍店工 泵水入去黃圈又話唔得
變咗個圈根本一直都冇大到
執得一間得一間
人哋執你先走去幫襯人有乜用
啲老細又係戇鳩嘅 執嘅時候先告急
有乜用？等你唔好蝕咁多 起碼拎到啲走？

講親都俾人話有乜高見 苦行 點點點
成班痴撚線 純粹為打卡根本就唔係出嚟抗爭
走精面都走得有腦啲啦
唉 唔撚講 繼續做港豬等攬炒 見撚到班傻鳩就谷鳩氣

加速主義模式中

呢樣都值得屌
根本大把香港人得過且過，完全無危機感
無諗住移民，仲大把人仆去考政府工

悲觀分化撚行撚開啦

我好buy 你，但呢度唔屌得香港人

黃色經濟圈就係要令到幫趁黃店嘅人感覺良好
唔靠佢哋 黃圈喺政府打壓下死得仲快

其實你口中呢班人係咪都唔會參與激烈抗爭㗎啦
你要求佢哋同你有一樣咁強嘅抗爭意志由一開始已經係搵錯人
香港人由始至終都有唔同光譜 可唔可以唔好再為同你唔一樣嘅人喺度放負？

認同樓主
唔好講咩限聚，咩黑警未開始就大圍捕，咩國安法呢啲啦

七一之前我都信呢啲係理由，而家？我都幾肯定就算冇上述三樣嘢，政府批準埋你禮拜日大遊行，20萬人都唔會有

根本就係淡咗

黃圈根本就唔可行 睇下連登就知 黃店搵到錢 唔拎返曬出黎就比人屌食人血饅頭 再唔係就話人地搵手足錢

講到d鋪頭出黎做生意真係唔洗成本 唔洗搵食咁

我寧願d黃店 只要唔好奶共唔好變藍就算
千祈唔好拎自己係黃既大大聲講比人聽

一鼓作氣 再而衰 三而竭

真係身邊仲有大把港豬聽到移民仲好驚訝咁問 做乜要移民 你以為外國好好

你睇下而家嘅全方位打壓先啦
淨係打政府工嗰批已經無可能再出到嚟
仲有其他中資、藍企、奶共外資全部都出唔到
而家就算搞遊行都係示弱唔係示威啦下話？

係有d人仲要呃自己

話抗爭有好多方式，無左肺炎就會出嚟之類

我以前都信，今日見到條街咁熱鬧我就絕望

Post文宣好激烈喎
去post ig邊度邊度玩又唔見有問題
根本就成班消費抗爭識朋友自我感覺良好
黃圈食緊人血饅頭
偽抗爭者直頭係滿手鮮血

又國安法 又559G 個成本代價大左幾多
係好多人都無唔記得，但係唔係個個都唔怕比人拉先

原來你就係嗰班戇鳩仔之一
唔緊要 我都做過

呢種打壓一直都有
點解唔肯承認係香港人淡左

話乜轉左方式都係自欺欺人，又唔見Twitter 有幾萬人推？

又係呢句，就算無晒肺炎599G 國安法
都唔見得會有人出嚟

有出過去既人係唔會咁放負 激將法冇用

我到今日都係

點解要咁眷戀街頭，街頭抗爭係要時機。
一場運動唔會冇完結，一個思想，信仰，先係追求既野。
打仗都要養兵睇時機，唔係一味係咁打，唔放棄就會羸。
當然香港唔係打仗，但同樣道理。民主運動，2012國教，2014雨革，2016魚蛋，2019反送中，時機到自然有人會走出黎。
雨革之後其實都可能有呢種氣氛，樓主你如果抽離唔到，大可以做下前線，唔係街頭個啲，畀自己既抗爭熱度保持住，就好似14,16年完左之後本民前，都會繼續做其他野。抗爭唔係得街頭，或者真係要放低當初既浪漫，係街頭大家香港人一齊做同一樣野個感覺係好好，好激動，我明。

CLS

就算你全家生性病死 抗爭已完個結局都唔會變

唔撚啱就要屌啦
成班圍威喂打飛機唔屌唔會發現有問題
只會繼續沉醉自己世界
我寧願比人話五毛比人block
反正唔會少忽肉
不過屌咗咁耐都未撚醒
仲俾人屌返轉頭
都真係幾撚灰

已承認上街嘅抗爭已完
短期內冇可能去翻以前咁
拉得嘅拉曬 驚嘅都唔會再出
其實71前後都有幾場上街
人數話多唔多話少唔少
不過果幾次有發夢嘅都知街上嘅感覺係點

唔好講戇鳩嘢啦
我夠肯定如果冇呢三樣嘢民陣吹一次大雞肯定過一百萬啦
而家問題係有冇可能冇呢三樣嘢呀
都仲未計日日入罪嘅新聞
唔好再成日講埋啲咩冇人出啦
你都要諗吓點解而加會冇人敢出先得㗎
咪撚下下感情勒索啦
仲唔撚夠辛苦咩屌你老母

其實咁樣口吹曬雞 然後唔出 玩下狗都幾好啊 佢地繼續開工好驚人出黎 我地又可彈性搵d少狗嘅地方

移民就仲好笑 無錢走既手足又屌人走難唔好講錢 但無錢我都唔知一個人要點生存 閒閒地租間一房都5千 無入息證明第一次到英國多數要比6-12個月租
再加上nhs visa錢 又一條數 我就唔明點解d人係咁叫人話家陣走難唔好講錢 但問題係你無錢走唔到 唔講唔代表問題唔存在

到太空人又屌人蝗蟲 食兩家茶禮
老豆老母係藍唔撚走 後生手足又無得走
又話會大量藍絲一齊走 屌 咁d藍絲去到英國 你咪名正言順屌柒佢囉 有咩事咪報警 你估佢仲係香港 d狗幫曬佢地咩

食兩家茶禮 又係講返好似第一點類似既野 都唔諗現實
再加上5+1 又唔見得有乜福利 同埋搵中國/香港錢係英國洗 洗費係咪都比vat 好多tax 你有無收入都要比架喇 又唔知屌乜

個問題係根本無人會再”抗爭”

唔止街頭，Twitter 都無人上

黃店都執下一間又一間

有幾多人休息係真係養緊兵

就好似你老母係雞一樣唔會變

出街食飯ok
出街唱k ok
出街落酒吧搵閪屌都ok
係帶住個口罩遊行唔OK

因為根本睇唔到出嚟係為乜明確目的
出到嚟未聚先咬人 根本係消耗緊自己人既力量
但實際上又冇乜作用
一有大單野 我深信香港人都係會出嚟

幾時先肯認同抗爭已經過咗另一個階段？
就算國際文宣都唔可能無止境咁狂轟濫炸
所有嘢都會沉澱 時機一到再爆發
橡筋長期崩緊係會壞㗎

玩狗定玩手足
記唔記得月夕，出嚟果幾個手足灰到

真係未必會，香港人都係會自保
有國安法已經嚇怕一半人

BNO visa 係俾能力許可嘅
唔得嘅有無諗過難民政策？
甚至乎讀好啲書攞 scholarship 走人？

理得你全家火化定土葬 抗爭已完就係已完
香港一切回復正常 手足坐既坐 移民既移民
你個冷氣軍師無得再精人出口

block咗好耐啦

沉澱定放棄
有幾多人會操fit自己等下一戰？
你都一樣執迷緊，堅信香港人會準備好

其實實際d睇 無返二三十萬係身 真係難
但又有幾多後生手足 有咁既錢係身
D人一味屌屌屌 人地都頭痛緊既時候 仲開口埋口走走走

你估佢唔想走咩 實際上走唔到嘛

但又唔知有乜方法幫到

香港人得三條路嘅啫 起身反抗 移民離開 投共
唔反抗又或者反抗唔到嘅話咪得返兩條路囉

屌你條五毛會唔會太柒，扮乜撚手足
留返啖氣醫你老母d性病啦

咁唯有用暗黑兵法加速主義姐
衰啲咁講即係即刻賣埋晒啲白人
篤佢哋灰做鳩佢哋
揀最著名嗰幾個左膠話佢哋唔同意中國乜乜乜
等佢哋承受返一場震撼教育

分分鐘嗰班左膠kol 就係中共自己人

本身未有咩法咩法香港人已經貪生怕死
所以先出現贖罪卷呢樣嘢
出到嚟又成日好似吹哂大雞咁
點知無人嘅
搞到拉得嘅拉哂走得嘅走
無事嘅仲會敢出嚟比你當condom玩咩

咁又點，你係抽離唔到抗爭，定你真心有光復香港既理念?
如果你放負，咁我都可以理解，始終人有情緒，咁放完負就一齊繼續努力，唔會冇人抗爭，至少我同你講我會，仲有好多人，賢學思政都成日擺街站。

但如果你唔係放負，而係覺得冇人抗爭，自己就唔想再抗爭，或者個心有種指責香港人同怪香港人既心態，師兄可能要諗諗你究竟追求緊啲咩。

豐衣足食左膠點會醒

你咁樣同六年前金鐘清場之後嗰陣講嘅有乜分別？
無人知下次係幾時㗎
但係經歷過 反國教 雨傘 同 2019
我對香港人有信心

而家更重要嘅係當國際風向係提防中共嘅時候
香港人應該以百萬計咁出走
連海外共匪嘅力量都削弱埋佢

然之後個孫就夢想可以光復到香港人呢個身份
然後就係進擊的巨人劇情

的確係有堆人會怕國安法
但人要抱有希望先維持住意志

另外想同你講句辛苦晒
Feel到你都push到自己好盡 真係攰就休息下
橡筋長期拉實會斷

抗爭已完，開心返未？

繼續用打壓做藉口，打壓唔係冇影響，七一嗰期國安法初出嗰陣就係因為打壓搞到啲人驚
而家雖然一樣有打壓，但好多人唔出唔係因為打壓，而係因為淡咗

對抗中共夠難啦
你又做？
坐監都唔怕
怕無錢？

唔怕死係咪可以唔洗死
實際小小喇 唔係怕唔怕無錢 而係無錢無得走係事實

就嚟 2021 喇
外國到呢刻可以幫到嘅就係逃走門
單靠香港人邊有力量反抗中共？
香港人只有走人同投共兩條路揀

而家個情況都幾令人絕望

講真我都好撚嬲好撚絕望 但係過去2019年香港人真係盡晒力 做到呢個程度都超額完成

過咗武肺都唔會批不反，事實上冇不反已經90%人唔敢出黎，對家郁啲就用市民錢佈大陣，捉到就打一身然後告國安法，黨安官審就坐一兩年走唔甩，有家庭又有穩定收入嘅人已經唔敢再出

Thank you
第一次係連登Feel 到溫暖

咁點解唔係等待時機

唔好話要上街
剩係《牆紙》出依幾期
啲留言都係少貓幾隻⋯⋯

同64一樣唔好忘記之後生活如常

現實啲講 你無抗爭又點光復香港
上街 無
文宣 少少少數人做
Twitter國際線 得少數人做仲有你香港人自己都唔理 佢哋點會理
黃圈 已經講咗點解唔掂

你理念未完但係抗爭已經完咗

台灣半工讀個學位唔使二三十萬啩？
最壞最壞仲有難民政策
去讀幾年德文再讀返個學位都得啩？
真係仲要攞移民留學嘅心態出走？

其實唔係，有時撼動唔到政權，係香港人未覺醒。好老實，樓主講到點解香港人抗爭好似停左落黎咁，簡單黎講係未夠醒覺。

香港唔夠民族意識，冇獨立意識，大部分係因為仇警，或者覺得林鄭做得差，先係所謂既黃。依家可以做或者應該要做既，係救左香港人先，宣揚民族意識，獨立要成為香港人既主流思想。

文宣寫手寫完
出post推極都推唔郁

北愛爾蘭邊有可能反抗到大英帝國？

因為事實真係代價越嚟越大，輕則599G，重少少非法集結/老屈你攻撃性武器，再嚴重啲直頭國安法，同埋都未計佢依家係咪都包鳩你圍你一圈大搜捕（因為唔驚形象問題，其實20年嘅街頭抗爭，甚至19年後期已經係咁），幾個人嗌可能就係幾百個人一齊中限聚令甚至非法集結
但中完呢堆嘢可以換嚟嘅收益真係太低太低，最多做到一個so call「靚畫面」，但問心果句，靚畫面仲唔夠咩
唔係無心出，而係街頭抗爭依家成本同收益完全不成正比
但都要講句，就算做唔到街頭其實都仲可以轉做唔同類型嘅抗爭，唔係話街頭無咗就咩都唔做
twitter/reddit幫手做文宣組（算係第二多人會做嘅twitter仍然嚴重缺人）
旁聽同寫信俾在囚手足（日日都有，無停過）
同同路人一齊join地區組織同搞下個業主立案法團（好多區議員想做嘢都係俾佢攔住，同埋你可以趁機團結到更多同路人，加強社區聯繫）
日常罷用中國嘢同支持多啲黃圈嘅嘢，有能力甚至可以自己包攬生產鏈嘅一部分（一蚊都唔俾中共賺，真係要做黃圈內循環）
可以做嘅嘢就好多，都係睇有心定無心啫，唔洗限死於要出嚟先係做咗嘢嘅，我固然認同依家真係好多人都未有心去join呢啲嘢，咁咪盡力向身邊人推廣囉，呢啲時候我哋嘅力量係有限，但一個傳一個嘅話點都做到少少嘢

大家幫推一下啦

《牆紙》【第46期】犀牛

香港人係好有趣㗎
成日笑唔好激嬲共產黨
但係叫佢哋全民勇武
又會話出兵無得打

既然係咁不如乖乖做隻good dog啦扮乜抗爭
最叻就係永續抗爭

理念係前提，結果冇人知。
你為結果而努力，定為心底個份信念而去做?

完全係我想講既野
一味話未放棄，但有乜行動做過
Twitter 根本無野好推，連新聞都無
所謂國際線你根本參與唔到

但係有一班人執迷不悟覺得香港人仲抗爭緊，包括我

你講到好似讀乜都唔洗錢咁
住又唔洗錢 食又唔洗錢

因為香港人要對付嘅唔只係港共
布拉格之春之後都要超過廿年先重光

同埋 你戶口無錢 好多地方都唔批visa
難民政策 我就未見到有好多人有批到出黎囉

我都有好似你咁怨過
亂世之下要維持希望係好難
送張圖畀你

中共嘅 counterpart 係英國？
我覺得 2019 最近似嘅係布拉格之春
對手近似泯滅人性嘅蘇共

樓主可以出嚟，凡事總要有人帶頭！ 出街唱聖誕歌

或者咁講，幾年前既文宣可能仲少人會睇，唔會有人幫手推出去，唔會貼出街，連REPOST都可能冇。但冇一直以黎由數年前既手足一直努力做，今日既我地可能都未覺醒? 不過可能師兄你係老手足黎，我都係打個比喻。我地做係為左未來，為左心底既信念，就算幾咁無力，冇人幫手推出去，都深信每一小步都有機會播種，種出民主既果實。

可以加埋肥佬黎嘅

如果咁容易就唔會要2014先出到個gphone
有信念無人行動有乜用
左膠影響深遠
豐衣足食嘅人點會出嚟陪你癲
變相永遠就係推班後生出嚟死
我寧願香港有咁爛變咁爛
極端先會令佢哋覺醒

之前trump舞弊都無落台。美國根本就唔係一個廉潔嘅國家，唔好成日覺得美國總統可以打救香港。

未批都會俾你生活到
申請庇護就梗係去啲鬆手啲嘅
好似加拿大 德國 瑞典 嗰啲
同埋批咗通常都唔會大肆宣傳
黃台仰都批咗之後幾年先出嚟
你要等成功例子先走可能已經太遲

成日淨係想走精面靠人
自己一分力都唔駛出就最好

我本人只係一位C9
從來都冇讀過傳理系
都膽粗粗由上年第一期《牆紙》
堅持到而家
心裡面都只係希望
能夠多一個人反思
就距離民主多一步
共勉之

1899八國聯軍，晚清積弱到1901年晚清改革，1911年辛亥革命已經算短
你睇下新中國改革開放，六四之後都成廿幾年先成功滲透曬入世界各地啦，中共嘅「中華民族偉大復興夢」依然未算實踐到。
Be patient

布拉格之春就真係冇得反抗嘅 對家光明正大咁出飛機大炮坦克 IS-2衝埋入去布拉格市區添
香港狗隊頂多就只係輕步兵 仲要槍械嘅使用受到限制（至少班仆街仲未夠膽大街大巷攞MP5埋AR出嚟射）共產黨到而家似乎都係對出兵有啲顧忌
所以我就覺得似北愛爾蘭對英國多啲

乜撚嘢叫走精面
你估而家仲係 1789 咩
無外國支持可以推翻一個政府？

香港人唔會再出嚟
因為班MK村童玩街頭抗爭已經收哂皮
香港人無進步過，係上年多左呢班比人水左出黎既on9仔，你以為香港人好勇咩
不服來辯

點解一定要有人行動先得，有信念個個係你，你自己做你覺得應該要做嘅野，自然有會成效，唔可以話有咩實際功用，但民主嘅路就係不斷鋪落去。

首先我就唔需要難民政策
第二 鬆手極都唔會係因為自己黃 想離開香港就批比你
第三又係去返錢 當批左比你 係咪 包埋你住包埋你食
定即刻幫你搵到份工 仲要講緊唔係英語系國家

就算依家有人出都只係好似lunch哥咁
得個叫口號，香港人最叻呢樣
之後番工

E樣我就認同你 就算全香港人操到Tony渣咁好打
會唔會好打得過坦克大炮

多謝你手足
你嘅努力好有用
至少我都有拎過畀我兩老睇

我哋自己都好撚憎嚟到就攞福利攞資源嘅蝗蟲
冇錯香港人好撚慘 但係我都唔想做人哋國家嘅蝗蟲
就算要走都想正當做技術移民走

我無話唔得
但係係咪一定要坐定定等人幫？
係咪可以做多啲？
抗爭者係咪應該身兼多職先
勇武可以貼文宣
可以食黃店
但係食黃店嘅可能淨係食 除此以外乜都唔做
咁點玩呀大佬

其實宜家有好多會出嚟抗爭嘅前線已經畀狗咬過，佢地宜家保釋緊排緊期上庭，想出都有心無力 。但起碼佢哋都保持住個信念，如果真係有機會一定會再出過嚟。
不過宜家真係見唔到有啲咩機會值得再出黎...

香港一落黎可以拎福利申請公屋/綜援梗係僧
如果你講bno 就唔得了
首先你5+1無福利就唔洗講架喇
你5+1完拎BC都係仲未有福利 因為你拎左BC後 要交返三年稅先開始會有國民福利
果到都講緊9年
所以你唔可以咁樣比較

歷史上所有革命都唔係一朝一夕就成功

好難比較嘅
我都明望住你所講嘅人 會覺得自己付出咁多 你地做左啲乜 和理非唔上前但連基本野都唔做好 Twitter 永遠都係咁少人

唯有望住啲比自己付出更多嘅人去比較 唔係望唔做野嘅人

同意

其他地方我唔知
如果瑞典俾你讀書 （公民或難民）
大學本身就有工可以做（例如大學酒吧）
有經濟需要嘅人係優先
而學生亦都會有政府嘅零用錢

但係你又話唔「需要」申請難民庇護
跟住又 loop 返去無錢
咁其實已經無乜嘢再好講

少少離題，但係我希望年輕嘅各位好好讀書，多讀好書，完善自己嘅思想體系，保持自身意志堅定，咁不論同路人多少，都會堅持落去。
得罪講句，如果要見到靚畫面先有抗爭激情，係自身未夠堅定，要借外力維繫。
時勢唔同，大家嘅策略亦有所不同，一時沉寂唔需要太過介懷。

所以咪打算屌醒佢地
上年屌到而家
反而會比人屌返轉頭
唔食m記會死嘅咩
連黃圈咁小事都做唔好仲話推翻中共

無街頭=無抗爭？無行動又=無抗爭？

係既話 孫中山係1894-1911呢17年其實抗爭左30日左右？我覺得呢種觀念幾好笑

你去到讀個學位
再貢獻當地
又點會係蝗蟲？
心態決定一切

c9互勉,呢兩年我都做咗好多以前冇諗過會/學咗好多嘢

佢有志氣唔洗人幫唔代表香港人唔洗
大把人無錢又想走

無槍權你可以做乜
打下網上戰好過啦
反正加速師會幫手

每人願意付出嘅代價都唔一樣
就算只係去食黃店都值得支持
幫到幾多得幾多

香港人去英國啦
仲出黎take risk?

首先我地要承認香港真係玩撚完，淪陷左，要點樣係呢個淪陷左嘅地方繼續抗爭，先係香港人要諗嘅野
唔係下下叫人出黎街頭抗爭送死

你送多幾次外國係唔會幫到手，最多屌中共幾句

唔好幻想有架戰爭飛過黎香港打柒中共

現實啲對大家都有幫助

Not a bad idea

去英國幾時變成係一個 risk free 嘅決定？

所以繼續分黃藍係有必要嘅，唔好忘記

not free but lower than stay

咩肺炎，599G，全部都係廢話，根本香港人就唔怕，係怕就唔會咁多人出街慶祝

唔認同 其實好多人其實怕同嫌麻煩
仲有出街慶祝係真心放鬆慶祝 而唔是抗爭心態
如果無乜野 多數人都唔會再出
（現實啲講句有野都未必會出）

個情況至少係我身邊發生左
只有繼續黃圈就算了
出嚟 不了

所以都唔使諗得太灰
每個人專長各有不同
有啲擅長文宣
有啲擅長行動
有啲精於支援
只要做好自己本分一定有幫助

慣左唔屌了 晒心機
做好自己 影響身邊嘅人仲好
我成日同女朋友講要食黃店 講到依家我地出去食飯好少唔食黃店 算係影響到一個人啦

幾好

What’s the benefit for taking higher risk to stay in Hong Kong?

出嚟做乜先？

599G 擺明係針對街頭抗爭
出街嘅人唔怕 599G
唔代表出嚟抗爭唔怕

頭一段是我照copy 樓主的 唔是我講的
我是不認同的

no
香港人好現實
呢個地方已經係共產黨係既成事實
反抗過唔夠佢鬥咪走囉
而家仲出黎博拉真係on9行為

Well said

經濟攬炒炒得成 直接動搖港共同支共

今時唔同往日啦，我哋應該與時並進搞網上聚會，用網上暴力同衝擊代替現實

連工都唔敢罷，學乜鬼人抗爭

我唔係講緊我 我係講緊好多人想走無錢走

走
係抗爭嘅下一步
留返塊爛地俾中共、斷佢外匯出入口
先至有機會撼低中共
而走咗出去嘅香港人亦可以同中國移民同留學生抗衡
唔使好似而家香港人喺外地咁勢孤力弱

繼續裝備自己
練體能嘅練體能 讀書嘅讀書

我自己相信近幾年仲有一次機會
自己一定要信 咁先可以絕望中有希望
認清事實當日嘅街頭戰係完咗
但我覺得幾年內會有更激嘅出現
但無人知幾時 所以呢段時間大家繼續操

14雨革 16魚彈 19反送中
睇過往周期係兩三年一次
但兩三年無人知到時打壓到咩地步

但記住總有一班手足唔想放棄
會繼承逝去同流亡手足信念再戰

政經力量先係最大呀
快啲走人
唔好再貢獻經濟力量俾港共同中共

咁我咪講仲可以有咩渠道走囉

公民或難民
你講到尾 都係唔想承認一個人無返咁上下錢係身 係走唔到
咁當一個手足 18歲岩岩入大學無耐 全副身家得兩皮野
你有無好路數講下點樣走 走左之後點生存
難民資格 有乜野途徑先拎到？

其實承唔承認又點姐 點解要成日理人出唔出？
我淨係可以答你 根本全部人都無放棄 我身邊大把人等緊機會出 但唔好以為下下出就會快啲贏先得架 你要諗下自己打緊乜撚嘢人先 知道自己手牌係咩先

我都明有人會心灰意冷 但唔好再理人咁多啦

屌
難民唔走得？
難民都係飛過去喺機場申請㗎啦

只不過係倒數1098654321叫口號 等大家仲記得我哋曾經發生過咩事 有啲咩願望
已經談不及勇武 談不及集會
咁樣都縮 咁我哋仲淨返啲乜嘢？

好 批左難民 大哥 得兩皮野 機票用左4千 得返萬6
點生存 我當機票唔洗錢 兩皮野
學費 交通 住宿 食飯 點樣分配

其實呢啲仲無用過幫襯黃店，心理壓力大去睇下書打下機充實自己，呢啲野近有咁快完啱啱先開始，美國開始緊去全球化，侵今次事件其實好事，就算選唔到每世界都唔同咗，坐定睇戲啦

再講香港乜打壓果啲更係多鳩，明住做同暗中做咁解，而所有政權來講，可以暗中做就唔會明做，明住做即係代表出咗問題，美國都一樣，啲嘢一見光就唔會返到轉頭

難民有錢俾有地方住㗎
仲有一連串 programs 俾你融入當地

sad but true

我無研究難民係個政府點養
但姐係話 一但唔批難民就無錢無得走喇

以你講話自己係香港黎 我係黃 唔想留香港就批難民
咁大家都唔洗5+1喇 去申請難民咪得

香港人真係好撚唔開心

睇到黎生 金毛mk 醉架楊明呢幾種人充斥住香港
就知大家所追求既野有幾唔同

如果你追求既野係到搵唔到
或者本身不存在於係呢個地方既
咁仲眷戀啲乜？

同一個道理
出嚟圍威喂完 成效同往史相若達到樽頸位
咁仲出嚟做乜？

要記得既事一定會記係心入面 唔需要用畫面嚟回憶

你都 On9，一味諗埋曬啲負面野，你又知將來會發生咩事？

2022?
2026?
2029?

此post 明顯有大量五毛滲入，唔通比個着名五毛「哇屌」亂講野又影響到你思想？

瑞典就搵唔到 但

根據澳洲內政部網站的公開數據，由去年11月至今年4月的半年內，有最少62名港人申請庇護。

然而，由2015年7月至今年2020年3月31日期間，沒有一個香港出生的人獲得難民簽證而定居澳洲，顯示要走「政治難民」這條路並不容易。

屌

加拿大都係得兩個

不，人地樓上想帶出既問題係食黃店當抗爭已經係由上年已經有既問題，而今年更加可以大條道理咁做，所以更加突顯出香港人有事起上黎係唔會陪你抗爭。我從來都唔覺得食黃店當係抗爭，我覺得係每個支持者都應份咁做。而黃店只係一個表態，佢既本質就係人血，都冇咩好批評。不過到耐左就會發現大家既唸法愈黎愈多分歧。

更何況，就算每個人都揀個最低成本既黃店，都係一樣有人鬧黃店人血，告急先去幫襯，事實有冇真係壯大到黃圈？我就覺得冇既，而上面講果啲都係一直冇解決到既問題。一直以黎大部分人都只係停留係「打卡」抗爭既層面上，有冇心一早就知。

不過，你啱既，依家講咩都冇用，亦都冇野做到，所以唔會再評論啲乜啦。鐘意黎就黎，走就走啦。

個個等緊打疫苗

又係你隻5毛

國安法後 1/7 再出一次已經知係最後，攬炒已成，本地其實已經無野做到，要另搵方法。仲係本地搵計，係送人頭。
除非送頭係有效果，否則唔應該做，要保留實力，留住條命，以其他方式抗爭，要保持熱度，唔係得遊行一種方法，等機會啦。

國安大法 仲可以做d乜

你幾時有難民係即批嘅錯覺？
國安法立咗到而家都未有半年
無乜人已經攞到難民資格有乜咁出奇？
無錢條路就要預咗係難行啲㗎啦
（唔明點解有咁多人揀澳洲 澳洲難民資格出名難批）

香港將會慢慢淡出國際舞台，呢點係大陸政府同攬炒派嘅共識
到他朝有一日香港同新疆一樣，除左比人得閒拎出嚟質問下中共，之後外交部個啊姐就回返句：唔準干預內政
之後就wfc冇人會再care香港變成點

出嚟密密送？

唔係呀 出晒國啫

點會忘記
六四發生左30年 一樣記得
何況反修例係香港發生 除非我失憶

香港每日都變得愈來愈差 坦白講已經無救

樓主自己都係扁住個嘴好嬲好嬲
然後上連登鬧人唔抗爭
咁你尋晚做緊乜

所以咪永遠失敗

睇倒依個係post既回覆我都安落啲

樓主尋晚上連登出post, 好勇武

樓豬唔回你呢個留言

依家唔抗爭 你覺得將來會突然抗爭返咁搞笑？見到上面成班人話咩國安法好驚好驚 今日驚國安法 聽日就唔會驚？ 定你覺得將來條例會突然消失？

樓主幾乎完全無視咗上年起香港人表現出種種憾動人心嘅行動，而且無視咗上年起大家巨大嘅犧牲，無論係坐監、流亡、打死、自殺，情形就好似二戰法國咁都曾經叫浴血奮戰過，到後來比人打到半生不死嗰陣，樓主呢啲人竟然仲可以喺呢個moment 大言不慚咁講點解冇人出嚟？係咪大家唔想幫手啦？呢啲完全昧於形勢嘅思考模式根本就係一個笑話

而家只有黃店爆買搞得起

但係百鳩個正評
即係啲人覺得
五毛都講得有道理？

成場運動你地都係比人扇動

眾人皆醉 你獨醒

而家東德化東歐化 就快連登都無
只能係生活細節搵同路人

係, 唔會再出黎
但唔係因為大家甘心
而係因為出黎嘅成本效益已經細到唔合理

係，班警察成日都癡晒線咁，好多人都係比警察激到反政府

係五毛識得蠱惑人心，令人嘅思想導向對中共有利嘅一邊，而讀者之間「缺乏思考」亦係全地球唔同地方嘅網絡世界都有嘅通病

又道德綁架
比人拉左你幫佢地?

移民啦仲出黎比人拉？

樓豬個垃圾po包裝得幾好 但有種放負味

不過好開心見到仲有咁多手足既留言又高質又有思考

上年後期我都係咁講 行到今日 已經係鬥長命階段 睇下係香港人命硬 定支共命硬

鬥長命唔係咩都唔做 健身 文宣 思想準備 移民 走資 國際戰線 經濟攬炒 好撚多野可以做

對家pr不時搵人借街頭抗爭放負 想煽動人再上街 係因為可以直接一網打盡香港人 同時誅心 中大同理大一戰 係好好既教訓

反而我地用文宣 用經濟手段保存實力 呢樣先係對家最唔想見到 而咁多五毛pr借此引戰放負 亦間接證明左呢樣野先係支共最怕既係

如果炒得成 香港人就唔止係身份認同 而係真真正正成為一個民族

你話我打飛機又好 天真又好 過去一年令我對香港人有信心 香港人真係世界第一

要接受依家去咗另一階段
當有索帶要都坐監時
無人敢出嚟甚至嗌口號
唯有可以仲做到嘅都盡做...

唔會再出啦，宜家冇咩抗爭空間
得返一條路行，但我唔夠膽講
等待時機啦

我們被教導要記住思想
因為人會失敗，被殺，會遺忘
但思想仍可改變世界

只要有抗共既心，然後傳承落去
依場失敗，未至於完

又唔講下上年狗力同今年有咩分別。
最高武力咪掟火魔/私了藍絲之後個個拍手掌精神勝利，然後就冇了

咁你又會做啲乜？

梗係唔出啦
出去送頭咩
黃屍精神病

出黎做咩

無錯

大部份人都名節保身緊

至少有民陣申請到不反既遊行先有機會打到陣地戰

成班被幾個中國人帶風向，起底笑人都算
根本同批鬥冇分別，見到真係心都淡

估唔到仲有人會覺得，畫面要夠靚先代表抗爭緊，都仲繼續情緒勒索。

係咪每日都要有人行出嚟行，叫口號先得？

都係嗰句，你想人咁做，你自己做咗先，人哋王婆婆都有叫，咁你呢？你就淨係識觀察，再上連登講你自己嘅感受？

屌你老母，邊個唔撚想行出嚟先，你見唔見到有幾多個人要流亡？你見唔到見到香港政府點唔理你死活？仲見唔見到佢哋持槍？

我再見到有人再出post講咩香港人係咪唔會再出嚟，呢啲廢而垃雜post，block撚柒你哋。

仲有lunch哥

街頭抗爭完姐 ， 但其他方式抗爭未完，有d野改變左返唔到轉頭，呢個都係事實

我冇忘記亦唔會忘記 但都唔會咁蠢依家依個時誓衝出嚟

抗爭唔好想像得咁細 依家中共已經四面受敵緊 我地只係等緊個結果

無論個結果好定壞 依家沖出嚟都唔會有咩改變

不如多啲同身邊啲人講 將抗爭融入自己個圈子 萬一真係失敗咗

我哋都會再企出嚟 我相信香港人都會再企出嚟

出咗嚟要做番港豬並唔容易，部分可以，但今時今日香港個局勢咁樣，每日俾支共強姦毒打，真係做到豬？除非你麻醉自己日日新聞都唔睇，只要你身邊朋友唔係豬，你都好難係，一係搵過班豬朋友

要將抗爭融入自己嘅圈子度

種子已經埋下 等到發芽成長就再爆發一次

到時我相信香港人都會再一次企出嚟

寸撚柒佢

負面思考:
街頭戰線無得做，大家收皮做順民
正面思考:
發展其他戰線並且普及化

其實好多大廈法團都係紅藍底
無管理 小圈子黑箱作業
如果光復大廈
瓦解民賤聯地區勢力
有無得做？

我就唔信黃絲無業主
全部住公屋
有錢移民都應該有層樓

點解你唔做政客打國際線？

31一齊嗌

你睇依家港共想推任何政策

只少我哋呢邊係無人合作，就算派錢都係拎完再反鳩佢

下下上街衝擊一來班狗已經一早部處，二來我都唔忍心再見到有後生仔再俾狗咬

食黃店只係表態之一，對個政權零信任、不合作什至分化班藍屍都係現階段可以做

我相信上年出過嚟嘅今年唔會突然變港豬，但唔可以再好似上年咁郁啲出嚟

叫

欣賞你做Twitter 任務

但唔好下下指責其他人，人地做啲咩唔通直接講？

要出你自己出囉
咪係到影響人
聽你講咗有咩事你點賠返比人？
你自己唔怕坐監你嘅事

咁你唔出去？
放唔係要一路攻先有用架
你只係想推人出去死

你係咪身邊冇乜其他人？

依家的確係好難做到啲乜嘢 因為依家係世界趨勢影響緊個結果

我哋應該要將抗爭融入自己嘅圈子 例如我咁都會keep住同身邊嘅朋友同埋下一代講香港抗爭嘅路 將種子埋落去

等到種子再發芽成長爆發 我相信香港人就再企出嚟

就好似14年同19 20年

依家一直衝出去並唔會代表啲乜嘢

Pish

Tg公海果班人好憎人走，成日都話要人
一出事俾人拉就冇出過聲，連支援上庭都唔理，可能班狗係果面已經成主場。

就係有咁多人認同你依種諗法 所以香港咪永遠爭取唔到任野囉
你成段野既概括係 而家太危險 都係食黃店抗爭吧啦 冇美國冇9用架啦
從來抗爭都係靠自己 外國只係助攻

而家確實唔係一個好時機可以好似2019咁搞到喲開花活動 因為個環境因素真係太差 但仍然肯出來同搞既 我永遠都respect
出到來人少大家都唔洗放負 從來意志堅定 并以行動實踐既都係少數
但依少數人只要唔放棄 一定能影響更多既人

明就明

之後和你shop都一樣
成班便衣狗混入就引防暴
嚇埋和理非

係咪覆錯

要配合政府玩假疫情
香港防疫世界第一
出晒黎既話點對得住醫護手足
醫護已經好辛苦
係咪想出去搞到變一堆感冒群組喇
到時又搞到醫護手足爆煲架喇。唔好咁自私

想知台灣南韓戒嚴個陣d人係咪照出黎示威

對得住手足？！真係俾你移到民，你晚晚訓得著？良人不會受責備？！

事旦啦你鐘意啦

唔會， 我見好多喺facebook，ig嗰度話好嬲，之後去食黃店擋做咗嘢。

最緊要係有冇用，出黎既咩意思

為出而出同左膠大合唱有咩分別

人民日報出黎話唔俾人用BNO走喎
之後就無聽你講話要移民
咁我仲聽唔聽你之前啲post移民好？
利申：順民

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

0
0

上年六月已經聽你指示散水
非常對得住自己

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

0
0

大把人做緊
睇吓曉麗苑龍蟠苑呢啲

出一出黎咩都唔做，其實同黃店打卡有咩分別
仲要俾人拉添

推錯
拉番

連Twitter都冇人上

就唔好講出嚟街頭呢啲更高層次既野啦

俾你睇吓佢事蹟

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

0
0

原來所謂反抗過就係叫下口號 出嚟行行企企 真係人唔笑狗都吠

上年做到盡
香港人已經好叻
宜家香港好似一個末期癌症病人咁
你可以做既野
一係睇住佢死
一係你提早離佢而去
再做任何野都唔會再有用

BNO 唔比走咪出囉

我唔會，成本太大。已經心淡，慢慢睇住香港玩完，自己努力賺錢仲好

拉

受完迫害仲咁堅持好佩服

沉迷街頭抗爭好撚型
累到本身唔使坐嘅坐多十年仲型
樓主你賠畀手足？依家去做被捕師換到啲咩？
換到所謂保持街頭抗爭嘅熱度？當你好成功咁上埋國際頭版。咁就值得叫啲手足同你用十年青春同條命搏？
抗爭成本唔撚同咗啦

俾你欣賞下佢嘅舊post

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

望住立會區會比人dq
仲可以拎住呢堆圖9up既人
政治智慧都唔會叻得去邊

可以肯撚定定中共下一步就搞你黃圈
唔會租鋪比你，資金鏈當你洗黑錢

要發展黃圈，都唔會喺香港搞啦

五千銀又無工開，不了

戇鳩仔你尋日有出尖沙咀就知有幾重狗不如你試下叫口號俾我睇
王婆婆係知名人仕，俾狗咬咗一定有noise
普通小市民俾班狗捉去融咗都唔知咩事

點解一定上行先叫抗爭，咩撚道理，而家仲上街，一日唔選擇還拖，心理狀態仲未去到搞到大動亂，出去鳩企咁不如唔出係唔撚係都比人拉！轉方法la

仲圍爐出來行? 搞掂班中立派唔出聲先講，呢班人害死香港

其實而家抗爭嘅成本去到一個新高點
差唔多去到上網講句野將來都會俾人拎返出嚟做證據咁
國安法之後係講緊佢中意就屈你入去坐三年都仲得
我都好掛住之前齊上齊落嘅時光
但而家大家可以做到嘅又有幾多？
我諗冇人想見到我嘅是但一個入去坐掛？

我呢排係度諗
之前我哋成日講而家嘅狀態就好似end game咁
每一戰都話係最後一戰
其實真正嘅終極戰爭完全未開始
而家頂多係Thanos 岩岩啪完手指
蜘蛛俠 黑豹 Dr. Straange呢啲人死左就等於
已經坐緊監同流亡異地嘅手足
大家呢一刻可以做到嘅野根本係零
就當林鄭係Thanos 你而家就算Ko左佢
所以野都唔會返到轉頭
而家嘅阻力唔再係Thanos
而係佢拍咗手指之後嘅改變
明未？

但
我諗而家最重要係大家都要保持住初心
堅守住心底嘅一啲原則
只要一直保持住呢種內心嘅感覺
當eng game個一戰真正出現嘅時候
大家仍然你可以見到各位手足歸位
要有等待嘅心 呢啲都係抗爭會遇到嘅考驗
咁易俾你贏 就唔係打大佬啦

樓上又開始批鬥

你唔驚勇既 自己出都可以

你驚既 唔出 做其他戰線又得

其實你睇唔睇到個pattern
2009 反高鐵
->2012 反國教
2014 雨
-> 2016魚
2019 反
-> 2021/2022 ??? (梁天琦出獄???)
2024 ?????

要相信我地幾億萬年內總會贏

自己唔做就話無用

當時一大堆人話核彈話畫面靚夠和理非collect國際奶茶同盟

香港人唔做一件事總會搵到一百個藉口

暖氣軍師講到咁大義凜然自己咪又係咩事都無縮係屋企開post
事實上香港街頭抗爭係完咗 其他海外嘅抗爭先有機會

唔會啦 準備過英國

首先你先要放底中國人果種自以為是同扣帽子嘅惡習先，先扣一個你無做，然後合埋化自己行為，唔會合理化件事，山頭派，山岳派，人總係唔會進化，你先解決左自己果個煩躁心情，見人就咬傷害唔同人，大多數只係傷害自己

仲抗爭
依家玩防疫啦

又係半夜放負

本地文化創作都係另一個戰場

每一件事都要有一個切實可行既目標先會有人做
依家個cost 提高左 又無一個實際做到既目標
有獨立思考既人都知唔應該做d 咩

講一年前都無意思
相信你一年前都想像唔到身上有包索帶/laser pointer 都會犯法
就算你空裝上陣都有幾條入得（犯聚 非法集結 阻差扮工等等）
好運既可能告你唔入但搞你一年半載

加埋依家多左好多離場既option
更加唔會有人想用自己未來黎賭
你可以judge 人無膽 但呢個係人之常情

仲出乜鬼， 周街國安， 上連登又俾人報國安， 移民早走早著

移民啦，出嚟做咩

那麼你自己呢？

講一堆似是而非既說話但其實左閃右避成段都係無重點無正面回應

一出黎即刻拉，點夠佢哋玩

而家已經係冇正式宣佈戒嚴嘅戒嚴
政府對任何街頭行動都只會用強力鎮壓做回應
連獻花呢啲絕對和理非嘅活動都容不下
仲話要開花？

你搵條隧道快閃痴文宣
響呢一刻都有價值過企出嚟叫幾句口號
然後就俾狗咬咗去

又屈人食黃店當抗爭
睇咗兩頁冇心機睇落去
你打撚死晒啲稻草人咁農夫點趕雀呀

然後最好笑係你buy sick channel果種行街當抗爭

停課就把握時間溫書啦

便衣狗錄低你入國安法就死

就算出黎 揀星期六日紅日先出黎
我係政府都唔撚驚你地啦 出黎一日聽日照常番工

上年就係樓主呢種浪漫主義守城搞到好多人依家仲排緊期上庭，然後咩都爭取唔到，放過香港人啦好嗎

方式可以好多，唔好固步自封

be water

努力翻工算唔算be water

係咪一定去出嚟先得？

我有出㗎

承唔承認都好 事實的確係咁
上年大家都一鼓衝勁去做
而家結果慢慢浮現 自然會嚇怕左一部份人
再加上而家個政府好明顯就係要整死你
你無錯都可以砌你生豬肉
戰略上 而家完全唔適宜攻 只會送頭

有啲嘢 唔係表面睇唔到就係無
個個唔出嚟 唔係代表麻目同放棄
而係更加堅信果種黑暗同憤慨
定左個心 就仲會有希望
至少我係咁諗
所謂放負 根本就係將無行動同完全放棄劃上等號

咁你都係姐

我覺得如果宜家同2014之後嗰幾年比
成個社會係有進步
當時機一到 就會一呼百應
宜家就好似踢波咁
已經唔夠人踢
仲要踢少幾個
唔可以吓吓去攻
要守住先 有機會就打反擊

唔係唔出，係一出就要佢老味嚇到賴

好老實
琴晚出tst 周圍都係狗 仲有速龍
佢宜家連你聚人都唔俾聚
你好難有好實際嘅行動

首先要多謝樓主出呢個po
連登熱門真係無晒討論抗爭嘅po咁滯

亦都多謝一班真心手足喺呢個po 出一大段cmt反駁
有巴打講由自身做起 感染女友食黃店
有c打係一路做緊牆紙 用文宣延續抗爭
有巴打提過歷史 證明抗爭係長時間抗戰
有巴打提出抗爭方案 不限於街頭抗爭
有巴打講焦土經濟攬炒港共藍絲

當然有放負嘅
話心淡咗果d 話食黃店當抗爭果d
根本呢d cmt 都無證據嘅

樓主出呢個po唔係好啱 timing
點解一定要喺大時大節先上街？
只係想多dnoise 同畫面靚？
咁樣又可以爭贏d 咩？
d 仆街狗一早部set好晒
通街商場便衣軍裝速龍都有
賢學思政嘅手足都係平日擺街站

有巴打提bewater 係好需要
尤其呢個時勢
上次中大畢業典禮又拉幾個
唔通想後生抗爭者嘅前景就係咁樣？
呢個假期被捕嘅話又要喺狗屋被虐待

本身都喺呢段時期 向淺藍親戚朋友做多d文宣
大家都係想多一香港人支持抗爭
越多人支持港共就越難推d 不公政策
越要用多d無理嘅法例同暴政去管治
香港先有可能跌入更深嘅深淵
無嘢可以輸唔一定要搏拉坐監
坐喺度攬炒食花生都可以嘅

睇番歷史 當年束歐抗爭人士都係行呢條艱苦嘅路
如果你相信歷史係會重複推演
香港人要同呢個政權鬥 可能要多2-3代人嘅時候先勝利
但香港人嘅自身民族意識係會延續落去

祝各位連登真手足merry christmas
唔好唔記得我地一班被捕嘅手足流亡海外嘅手足
同拘留喺鬼國嘅12youth

事實係香港人肯勇武既1%都沒有

炒股 炒樓 移民算喇

有國安法，你仲出？
老老實實唔係抗爭完唔完，而係你連基本權利都已經被拎走。
唔駛再成日講點解冇人出黎，你出黎就可以即拉你，未審先坐幾個月監，咁點解仲要出？
要怪就怪點解你係香港人，係中國一部份。
要做真係保住條命啦，師兄

完就肯定完左架啦
過左理大已經無人出啦
根本贏唔到班狗 開晒掛

Tg用戶：任何野都有代價

樓主出post好勇武

唔係想放負 但出嚟成本已經係大過所有人嘅想像
以前大家好鍾意講「點點點 唔通拉鳩我呀？」
而家真係拉鳩人
呢個高壓係前所未有 大家都未/好難適應到

一邊好撚鐘意香港一邊移民 講兩講又話五毛咩PR啦 唔岩聽既人block哂咪以為完美抗爭左囉

閣下昨晚做過咩有咩高見

你個腦只得上街一種抗爭方法？

長大喇 仲有而家呢個疫情

雷聲細無雨點
安排足夠人手，即刻收皮

過2年 走哂去英國 係英國遊行囉

依家係連畢業禮嗌幾句都俾人入國安法
仲可以點？

係 因為香港地已經輸撚灑

但係佢今次又真係冇講錯喎

本來有嘅，依家乜都冇，爭取自由呃尻人

樓主係放負五毛！拉 我地香港人係唔會忘記的！

成撚日諗推返個政府，推返呢個政府後面仲有個中共，你唔係諗住美國會幫你啊嗎，咪天真啦，香港喺國際上只係一粒棋子，當各國拎到足夠利益wfc，你睇下美國講到咁口響話為民主，唔去打鳩伊朗北韓俄羅斯呢d極權國家？？根本國與國之間只有利益交易，仲有你估國家入面既政策冇財團影響咩？你睇下fb，apple，tesla呢d大財團舔中共舔到出晒汁，作佢地會容許你總統亂咁黎咩？所以都係唔好發咁多夢啦，有能力就走，冇能力就留喺度輪迴啦

因為鳩叫同唱歌俾狗咬
你哋自己諗吓抵唔抵

你講得最好 人係情感動物
事實上舊年一定有一部分人係因為某啲畫面觸碰咗內心先行岀嚟
今年平靜咗冇咗嗰種情緒自然唔見人
但有堆人唯恐天下不亂咁 想要人送頭又盛 其實自己係冷氣軍師
想岀就會岀 唔好再情緒勒索要啲細路出嚟
見到越來越多細路起訴入冊好心痛 為乜

點解係一個月？

講事實都叫情緒勒索？

你老母你好撚鬼

其實係上年區會開始已經輸撚左 真說話係難聽

限聚令 國安法
政棍當完手足係condom就走去其他國家做難民
杜民澤食kfc
試當真搵袁禮林拍野
黃絲幫藍資賣廣告
黃絲幫藍資打工

走基難呢民條路，咁你同班蝻有咩分別，但點解你地又要歧視班蝻，仲有喎，你講到國家法咁勁，咁你都要証明到架，唔通你去到人地國家話，因為香港有國安法，我驚被迫害，所以申請難民資格，你睇下人地show唔show你

堅持黎做乜
做隻開心港豬算啦 你當自己偉大聖人咩
做完比人拉人地咪當你condom囉
得閒咪食下黃店算啦

出黎俾人拉？

輸撚左啦

咪就係，得閒炒下股，你財睇下隔離財經台，講爸爸個post推得仲快過火箭

大家對嗰個政權都唔一樣
而家講緊對共產黨呀！

正評可以買，當開始有網上平台，個個都淨係focus係like數，覺得like多就係好，好容易用like用準則

好坦白講宜家仲做到啲咩，基本上已經輸咗，cctoy仲不願面對

跟本612第一日已經輸左啦，仲講乜

可能係狗去引人，有d公海feel到係狗開

現時唔係出唔出既時候，大把其他野做，唔係攬炒咩，錢走人走，餓死藍店，強身健體，到適當時候有仇報仇，十倍俸還

有需要時要忍耐

仇係要報既

開哂門畀人移民
使閪同你搵命博？

呢度已經算醒
你睇tg行動gp，成班都好堅持要有活動，覺得冇=運動已完，對唔住手足

樓主唔好傻啦
呢一刻上街已經唔夠
依家最有效嘅行動已經唔係上街
而係暗殺刺殺所有政權嘅走狗
通街有黑警畀人用車撞死
律政司司長放工畀人用牛肉刀斬死咗
呢d先至起到震懾作用
如果唔熟歷史嘅
不妨睇吓法國大革命同愛爾蘭獨立歷史, 係靠d乜嘢而成功...

係呀 以後都唔會
食黃店po下Ig Share Po就算囖
心裡面是好嬲好嬲的
入面嗰啲手Joke
只是一個監躉

琴日黃 市集唔少人

其實我一早鼓勵勇武抗爭，因為六四都做得出嘅中共，仲有乜做唔出？唔好唔記得果時電視已普及，係全世界人都睇住中共嘅惡行。到依家，中共政制乃然冇徹底嘅改變，甚至由一黨專政，變成一人專政，只要哩個人一short起上嚟已冇人制衡到。

上年可以勇武係因為中共，應該係話習近平仲未下定決心。今年已經下定決心反枱，而且經歷咗一年，黑警已完全成為政權走狗，因為就算佢哋依家就算辭職，啲親友都唔會原諒佢哋。喺咁嘅情況下你冇對等武力跟本冇得勇武，對等唔只係同黑警對等，係要同解放軍對等。

當然，依家中共同港共已經做到收唔到手，唯一就係睇國際會點做。老實講，喺萬惡嘅金錢下我唔樂觀，唔好講遠，淨係香港人自己都大把買支那股票跟住儲多藉口。但國際線真係唯一出路，但希望宣傳嘅對象唔只著重喺政客，而係外國嘅人民。

我入嚟係block五毛

着左草.....

快撚啲出我好撚想你地出呀仲企度碌柒咁做咩呀

等撤銷左限聚令, 疫情解決
再撤銷埋國安法, 我地就會出返黎!!
WE'LL BE BACK!!
(即係以後都唔會再出, 輸左.....)

有行動又點，會成功咩？咪拉多一百幾十告暴動等坐，好心班小朋友唔好咁白痴，乜撚野火魔勇武只係吹出來實際只係笑話來咋

革命輸左但仲有少數人抗爭

岀你老母

係啦！我就打開國際線嘅（上Twitter copy and paste)
就唔同你班魚毛蝦米，洗撚出去同你搏呀？

不自由，寧移民

係會少咗好多
但唔係因為轉咗顏色
而係心淡同死咗心嘅分別

好多人都已經對香港死心
覺得唔再有希望，無得救而諗辦法離開
而家因為疫情，好多國家封關走唔到住
疫情過後，移民潮就會出現

將食黃店當贖罪券先好笑

上少啲連登啦
呢度有班無所事事嘅attention seeker
就好似報國安拉木耳個班
其它人做緊正事
佢地就不斷講所謂嘅事實去摟屌
為乜要聽呢班垃圾講野
自己諗下點做好過上黎問啦

好打得就唔同講法，問題係而家對家武力太強，跟本就唔夠打。

但而家個撚個連堅持黃色消費都唔做，咁就收得皮啦

你咁驚出兵咁你又激嬲共產黨？

從來國際都係講利益，人權都係口號來，新彊都被搞到咁，支那咪又係乜事都冇

做乜咁多負皮
真係冇撚屌錯樓豬喎

係呀，我發現宇宙國安法之後
向中立淺藍朋友做文宣容易咗
就算經過啲藍食店
都聽到門口啲伙記講：
「依家香港已經變質返唔到轉頭
個政府無辦法㗎啦！」

搞佢就梗㗎啦
制度抗度預咗春袋比人鏈住

熱狗會話你叫人送頭

2020。聖誕節他們尚未回來#SAVE12HKYOUTH

樓主宜家話淨係街頭抗爭先叫抗爭屌你

因為樓主要睇街頭抗爭

樓主：點解唔承認抗爭已完

而家止驚黨出埋
其實各行各業好多人都知自己會被取代
民賤聯班友都有不滿啦
唔夠膽講出黎炸
諗下點利用呢啲不滿啦

樓主要睇街頭抗爭呀，精神力可以戰勝一切

仲要係睇直播

留得青山在 哪怕沒柴燒

宜家個重點唔係再要出尼行然後比人影相上國際版同時拉鳩幾百人。
個重點係你知自己會堅持就得

時代變左
你估出尼行下就真係有用咩
有邊個國家推反政權係用2年

閒閒地都30 50年
你咁心急做乜
打完飛機未

樓主淨係要睇街頭抗爭呀

唔計入唔入你非法集會
599g 根本玩晒

上年聖誕對比今年聖誕就知點解心死

任何嘢都講利益㗎啦
你點解出嚟呀 因為損害到你利益呀嘛
藍絲點解唔覺有問題 因為佢唔覺對自己受影響
對佢哋自身最大影響咪黃絲 阻我返工慘過死老母
所以咪出嚟屌你哋
香港嘅地位咪就係利益
所以個個先企出嚟口交戰咋嘛
但係要佢哋出兵幫你咁大代價?可能性細啲囉
與其求人不如求己
自己都唔撚理人哋更加唔想理

移民走資

屌你呀，樓主宜家要睇到街頭抗爭呀，講咩對家武力太強呀，精神力勝於一切

再出嚟就唔叫口號，you know

睇到呢張好想喊

堅持唔苦行
食一兩次m記有乜所謂
我心向香港咪得

咁你想點
係想大家都做死士定 正常生活都唔過走去自殺

Agger

都話你係差佬 想引人出嚟畀人拉

當年佔中完咪一大堆好似樓主咁既人 日屌夜屌話人地團火熄左 唔再上街

但民意需要累積，當年靜左幾年後， 2019 年咪再爆過

打仗都會打下停下啦
你日日都要打仗mode 大家咪厭戰

仲有人唔明個核心問題係邊

你講漏咗佔中嗰班去哂奶共
歷史只係不斷重演
永遠受罪都係班後生

仲出黎比人拉比人殺？
請定邊日邊日做咩 比人做好準備咁拉
香港放假式抗爭真好笑
冇嫁啦 走到既就走 走唔到就係香港做藍絲
就係咁簡單

移左民點出黎

真

新疆班人有冇得揀投誠

出黎唔好彩比狗咬中
就變condom

外國流亡政策又冇，而家仲邊個敢搏

收皮啦 又推人去死

中肺炎你養我呀？你養得起咩

下 而家先知？

香港人有得揀
你可以選擇留低喺香港做順民
或者移民

靜就靜左架啦, 依家事無大小都重狗又限聚
坦白講上年香港人做倒既都差唔多做晒
以中國人既特性, 佢地無人搞就會狗咬狗
不坊食住花生睇戲啦

認真我都笑唔出 不過多謝佢一番好意 雖然我都覺得佢逃避緊現實

要揀過黃店先食，仲要日日買份報紙已好吃力，仲想點？！要出你咪自己出囉！各有各做麻！！！

其實大家都認輸，不過唔會講出黎

終於有個講真話

咁撚樣都叫回復正常
根本已經冇正常呢樣野
就算疫情過左，香港都已經玩撚完

日日上twitter禁個制，寫信比手足，去旁聽都好吃力

你都睇清左呢點 咁仲有乜好講？唔想再付出既人你點迫點鬧佢都唔會再出一分力架啦

我都唔係好睇好 但我相信仲有一少部分人默默耕耘緊

姐係會輸
其實依家已經輸左

分化狗嚟

現實上係
夢中就唔係

你係咁叫人散水
有冇半分慚愧

到有日大家唔玩防疫先講

你地唔好再搞乜撚野政治啦
冇撚哂節日氣氛
好煩
收皮未

開晦氣post冇用架喎以前還以前，依家呢？你見唔見到上面啲招有幾絕，你永遠用以前嗰套，話點點點打贏人哋，其實只係人哋嗰陣未郁你。一係轉方法，一係承認呢個出街shopping 已經再無用，唔係諗住一招打天下啊嘛？你就好似啲以前學拳嘅，打贏一次對面拳手就講成世，好啦依家人哋抆槍，你仲幻想用拳頭打贏人？

唔係仲有400萬人咩

天琦出應該冇人理
放心

真心嘅
仲落手落腳抗爭嘅人
得返勁少
不如大家大大方方認輸
唔好再講政治
好煩

唔信

狗你老母咩！唔撚啱聽啱聽就狗，日日圍爐仲玻璃心過班支那人！

其實場運動輸成咁
好大原因都係大家自己攞嚟

你自己都識list出來啦
即係冇一次係會最後一次

我真係可以
依嘉見到你地仲講政治
覺得好煩

如果你今日須要一個特定日子或遊行嚟彰顯自己嘅革命意志 我覺得你係需要反省下自己做緊咩

係咪需要諗吓自己係咪要靠一個日子嚟幫自己記住革命呢樣野？

好撚多blocked user

我都有咁唸過 對得多都覺得好厭煩 但死左果啲點算

一開始抗爭時已經講緊攬炒if we burn you burn with us
支那真係寧願攬炒都要放棄香港我想問香港人仲可以做得d咩?
你真係覺得香港人有能力對住支那可以得贏而支那會輸?

有啲嘢唔可以急嘅，其實我哋只係啱啱開始，畀啲時間自己同身邊嘅人啦

完唔完自己諗，使唔使登報呀

上兒登 勿認真

腎B

開始咗十幾年啦
都未撚進步過
比時間比到國安法都立埋啦
一係就求吓你哋唔好再呃人出去推人去死啦

真心我依家都冇乜點睇新聞 反正你依家都還唔到擊 上年某月手足同我講都好灰心 講左句做隻港豬仲開心 我果陣以為佢一時發晦氣 只係放負 但到依家自己做左 我唸我明佢講咩啦

你問我過唔過得去 對唔對得住佢地 其實無論點做都一定對唔住佢地架啦 依家再情緒勒索我我都唔會再動搖 我倒不如做港豬開心下仲好

根本唔同晒形勢
上年港共好多時間都諗住靠民意逆轉, 好似2014雨革咁自然收皮
但去到上年年尾根本就發覺唔work, 民意無可能逆轉(尤其poly圍城後), 就算去到而家都講緊4成人俾黑警同柒婆0分
試下而家無國安法無599G黑警任你聚人你估真係無人出黎? 民意逆轉唔到咪靠高壓打壓抗爭
唔好講咩認唔認輸, 香港永遠唔會有任你聚人既集會都係事實, 香港人係無能力抵抗黑警係事實, 無可能再同上年比

我對唔住佢哋？
班freerider就真係對唔住佢哋啦

留返清白之身，遲啲移民好過啦

成群聰明人係對付唔到共產黨依種反人類組織，你越識計算越有文化越有組織，就越會俾佢滲透利用控制，你睇美國某群人邊覺得自己係共產黨下線？

想出就會出架啦 有咩好拗啫 光復香港前先光復自己呀 毛都未生齊學人批鬥整抗爭cv 結果鬥死曬自己人佢地咪唔肯再出黎抗爭囉

咁你國際線做咗未
有無食m記
又做唔到？無得賴形勢啦掛？

真正重點係
香港人
準備
親手
殺死
黑警
為手足報仇未？

無人出會唔會有可能啲人認為舊有果套唔work所以唔出？
風險同回報唔成正比？
想要番個所謂參與度會唔會帶左新野出黎先？

點解覺得完左？啲人愛番政府同警察？

精神報咗
食飽飯先有力肉體報仇

一山還比一山高啫 對比係班freerider你係付出左好很多 但對比起失蹤/坐緊果班 你甚麼都不是 你之所以冇事 某程度都係佢地犧牲換番黎既 大家都係排緊隊 有前面幫你頂住左

不過我好認同 呢場抗爭大多數都係freerider

對於你嚟講係開始咗十幾年，對於大部分人嚟講只係開始咗冇耐。喺極權之下嘅生活就係咁㗎啦，你冇咁嘅覺悟去面對嘅話你就做港豬啦，再唔係就移民走佬，又或者投共都得，都係睇你想要啲乜姐。
至於推人出去死，我只可以話要喺適當嘅時候做適當嘅嘢，我就從來唔認為上街係需要號召嘅，自己諗完自己覺得要做就去做，唔需要聽冷氣軍師講

幾撚多賤畜五毛開工

食黃店打卡卡就最work
你黃圈比人打壓緊
立法會都收埋皮
仲諗住制度抗爭

香港人未窮到爛命一條嘅地步，自然唔會抵抗

樓主你出post放負仲要叫人承認抗爭失敗你以為搵個五毛黎pin你自己就唔係五毛？

拉block

所以我成日都話好彩走得甩嗰班唔會再出嚟
見過鬼仲唔怕黑咩 呃鳩人出嚟死 自己就拎光環

你個腦得黃店打卡？
立法會有過咩？

覺得唔work 既 咪帶啲新野出黎
定係你覺得笑下連登仔最work？

做港豬係點 我都忘記左

同14年一樣，反送中個一連串行動已經完左
但唔代表咩都完，對比以前我地手足之間嘅bonding大左好撚多，國安法唔係咩大問題，問題係大家無左個火，無左個盲目，大家好明白現實，多左好多計算
睇下下一個導火線係咩，導火線唔一定係好大件事，所以依家咁多唔合理嘅事都唔一定引起大家出黎，大家只可以保持希望

freerider個腦咪得黃店打卡
又出大技你有乜高見？
咪話咗黃圈有乜問題
你唔撚改我咪繼續屌
改唔到就我錯 我淨係識笑？

熱愛光環既人真係最多又最出名 nobody係出面流亡就俾人當係狗咁撚

根本得個潮流
潮流過左啦，咪又係唔理黃藍乜都食
唔好扮清高啦

唔好幻想香港有言論自由啦

真手joke
又話香港人最多錢點點點
流亡無水又唔見幫佢
變撚咗condom

仲有初初唔係好傻豬豬話35+咩
又唔記得？
人哋一個DQ你已經收皮啦
制度抗爭

我自己就點都唔食紅，藍店嫁啦。

你口頭就心向香港，但啲錢就流去佢哋度。佢哋又用番你啲錢捐俾黑警/請藍絲打人。有少少令人心灰囉，係咁，與其我不如移民算

個武肺令大家都元氣大傷，依家藍c都唔得閒搞你，因無錢開飯

好嘆 你會發現如果冇左政治 你耳根會清靜好多 尤其當你攰既時候 試唔試下

唔係純粹休息15分鐘咁簡單 而係試下連續唔接觸新聞 你就知道自己上年到依家都活得好攰 心理壓力又大

可能真係唔再係有活動嘅時機

本來全港一人捐一蚊就已經足夠救幾個人 唔捐事小 最慘連眾籌都食人血係呃人既 年中都發生過唔少 破壞曬我地既信任 搞到冇人敢捐 真正有需要既手足唔會出聲 打卡抗爭就大大聲話要錢 難分真假 仲未計家長仲有一堆內幕野未爆 典型搞死自己人

成班冷氣軍師，割呢樣割果樣 ，唔岩聽就5毛分化 自欺欺人 ，空姐公務員有事就手足，無事就政府走狗/雞

無撚有錯
呢個就係重點
佢哋個諗法又係好撚有趣
叫你唔食m記=鬥黃 教條主義
話返你苦行轉頭 cls
佢哋其實知唔知自己做緊乜
你要專注食飯抗爭 ok fine
但係咁撚簡單都做唔到
仲幻想緊自己喺度抗爭

下一步咪保護下一代人細蚊仔思想
教育赤化加速緊

是撚但喇
到頭來得你自己一個關心架炸

搞死埋場運動添啦
我就唔會再玩落去啦
哂錢哂心機哂血汗

雖然我講到咁灰
但係我都係仲想屌醒佢哋
對佢哋仲有希望 我都其實低低地能

死撚晒仲問

抗爭有好多模式 咪繼續搞大個黃圈囉 武力又唔夠人鬥 岀尼做乜鳩？博多啲人流血受傷送命？睇吓而家嘅局勢先啦

你問下cctoy班軍師咪知

得啦得啦，你哋呢班肯定係最清晰最聰明嘅香港人啦，人哋解釋完一大輪淨係留句咁嘅嘢真係好撚型呀。

自己覺得自己唔係港豬未玩血肉長城推冧個政府佢囉，得把口講乜都得㗎啦，膠都廢撚事俾。

你肯定你睇清而家嘅局勢？
黃圈比人陰乾緊呀
仲話搞大佢 唔收皮已經算好

抗爭淨係得係街頭堵下路掉下火魔架咩？

抗爭係全方位架喎，小至抵制藍店，大至流亡打國際線，海外議會

我睇撚死佢咪又係得個鍵盤
推人出去死就最撚叻
結果大家都有眼睇 坐十年屌佢老母

人治 傳媒 國安 蒙面 一黨獨大 移民 港交

你唔係假膠都衰過港豬 唔接受現實 即戇鳩

不過唔行出黎仲有其他野可以幫下手 盡人事

每次見到你依d真係得啖笑
你個腦得上街先係抗爭

我媽都成日咁講

冷靜睇都係的

搞左半年有多街頭抗爭咩都搞過，搞咁耐都係想影響下經濟等港共知驚。但肺炎影響實大過我地weekend出去堵路啦，但柒婆都仲係喺度柒柒下

黃圈都係租緊藍地產商啲鋪

同埋搞完肥佬黎同眾籌
下個就到你黃店啲資金

乜你覺得港共會比黃圈繼續生存咩

屌，真係睇撚到眼火爆，用一句港豬概括晒之前所有嘅努力。

依家人哋要硬到底，完全唔講道理，轉用第二d有效率d嘅方法唔得嘅。係咪依家上街然後個個坐十年至唔係港豬呀，樓主咁勇武唔見樓主做

猶太人亡國2000年後都可以復國

呢個時勢，唔係民陣搞就無人出架啦
btw，其實好多地方有人努力緊，例如業主立案法團，呢樣斷左好多藍絲財路架

Jews漂泊咗2000年都可以復國，問題係香港人離開後仲會唔會記得自己係香港人

例如呢 就我所見
除咗食黃店
其他戰線都無人做喎
定還是你又覺得係無效率所以無人做呀

你都識講，先5年....

你上歷史堂睇邊個國家嘅歷史係5年就搞掂？
更何況我哋爭取緊嘅嘢的確唔易
5年真係短到仆街

講咁多其實樓主只係一個縮係屋企打飛機既廢柴

完就一定唔係完

你睇下台灣戒嚴時期幾多年

南韓民主運動幾多年

而家只係開始

「其他戰線都無人做喎」

你點定義其他戰線先？有好多香港文化人努力緊，文宣人又冇放棄過，社區連繫又繼續搞緊，12港人仲經常有活動搞緊，學生組織又仲擺緊街頭，一大堆旁聽師寫信師

係咪個個做完嘢要好似食完黃店咁打卡俾你睇？

布林肯改左口風, 話唔排除繼續收重關稅

做咩要冒咁大風險姐，移民吧

收皮啦冰山裂開
仆街賤種五毛
錄咪錄 好驚

慳返啖氣，移民啦

冇錯, 所以要keep住全民健身, 裝備好自己, 唔好以為乜都唔洗做

一向已完，仲要係大敗，早走早著

好多人？十隻手指呀？
事實上係大把freerider乜都唔做 口講光復香港

琴日王婆婆叫口號喎
想問下佢畀人咬咗未
遲啲食飯都畀狗咬 你咪L食飯啦到時

依家係話緊free rider 效應

咁不如你俾啲意見？不如你號召人出嚟？唔好淨係識放負 如果真係出到黎遊行既 邊個唔想？唔該你諗下現時狀況 唔係下下一百萬人出嚟 成班出嚟打狗先叫做咗野

好多香港人都放棄香港
移民左，希望下一代可以完全脫落狗共同樓價Ge魔掌

唔識樂觀啲等？依家做唔到野 等於之後都一樣？如果係咁既 你自己退出啦

唔好激嬲共產黨啦
一陣出兵打我哋 無得打㗎
我哋要乖乖地做狗
一百年後中共倒台
我哋自然革命成功㗎啦

揀d location 唔得，正常㨂d多人地㸃，大時大節走去揀維園觀塘海濱。。。

琴晚做港豬去朋友屋企玩, 成班fd都黃，但外賣kfc, m記, pizza hut，魚尚睇電視，傾踩過界，使徒行者劇情 傾買傢俬一定去淘寶同宜家傢俬到終於傾下政治野，個個都話驚俾公司人篤灰所以唔再post 政治野了
利申：全部上年616有去行街
我講咗啲咩自己參透下

樓主講黎都哂氣
而家疫情緊張 講句野又有國安法
我地可以做到d乜？
不如大家忘記上年場運動 開開心心渡過今年算啦
做返隻港豬算啦
叫句口號唔會光復到香港的

淨係你嗰句黃圈食人血饅頭已經收收皮先，前線被捕入獄係人血，黃店不停被打壓，黃廠畀人拉埋就叫食人血，成日話當義士係condom，咁班黃店好地地做生意就畀人搞畀人針對，我哋仲要加一腳話人血饅頭又係唔係當佢哋condom？

香港人都試咗成年，到今日做咩有效果做咩事倍功半相信都好清楚，我哋(好多人)當初都只係想撕破一國兩制呢個假象，向國際展示香港冇所承諾嘅高度自治，我哋證明到已經好好，定有人真係咁天真覺得我哋喺呢個小小地方反抗可以改變天朝嘅決策？如果係我認為真係唔太了解中共了……事實上呢個政權以往做咗咁多咁癲嘅嘢都照可以順利過渡，佢又點會唔敢繼續癲落去，林鄭只係一個縮小版嘅中共，佢一定唔會自己良心發現變好㗎，所有嘢物極必反，問題只係當佢要到極嘅時候我哋究竟捱唔捱得過去，好多人都明白呢個現實，你問係咪放棄咗一定唔係，只可以話而家未係時機，就算你覺得一定要街頭抗爭先叫抗爭，都唔係永無止境咁做，而家冇唔代表將來冇，當年雨革完舊年都可以時革，所有嘢唔係話停咗就完。

一直比撚咗 有人聽咩
五毛 分化 鬥黃
為咗永續抗爭遲早屈埋我係外星人入侵香港

昨晚尖沙咀大把人， 得10個做野，全部free rider

有人仲努力做緊你又唔肯定，淨係識講啲freerider

自古以來抗爭都係一堆freerider㗎啦，提嚟有咩意思？佢哋唔做咁你就跟住唔做咩

咁在意啲freerider，不如搵返啲繼續堅持緊嘅人，繼續默默做嘢好過啦

罷買都風險？死咗佢啦，死咗就冇風險啦

連登仔話呢啲叫留力
保存力量，將抗爭回歸生活

唔等於叫放棄

講係講得好好聽
個個連登仔都識講
不過現實有幾多人做到就自己諗啦

聖誕節唔應該慶祝，唔打狗就係freerider?

新界個隻牛都好勤力

黃圈本身就係食人血而生 有乜問題
佢點run先係重點
你又係執著字眼嗰啲傻鳩
魚蛋革命
旺角暴動
你贏咗你吹到自己係救世主都得啦
oops 不過你輸咗 講經咩
而家tvb日日都播國安法係因為暴動而生
立咗之後社會安寧
你咬佢食呀？

等多50年可能有
67暴動之後都要等50年

當出街唔再係抗爭主流行動，我哋要變。唔好太留戀過去嘅一啲行動嘅人數成效等等，而要保留自己實力，積極開創其他方向抗爭。

一間公司都唔係個個會做嘢啦，食黃店又話唔係，頭先巴打講果d你又話睇唔到。你定義係咪果200萬人全部都要去晒所有戰線至叫抗爭呀。

唔排除有部分賤種連基本唔去藍店呢d都唔做，呢班人係要拎出來屌屎眼。

但依家仲做緊果d就一句冇人做講撚晒，你呢類就日日單單打打好撚型好撚醒咩，收吓把口啦。

真乜撚野心你自己認咪認包佢，唔好講大家

半年前噉講實俾人屌5毛/放負

以前啲人偷渡落黎香港洗唔洗要有一百幾十萬係身先呀

撚有唔肯定 我尊敬佢哋添
但係你永遠得一小班人做
放棄嘅人不斷增加
唔屌醒班freerider最後咪變返雨革

你收撚皮啦
仲留喺呢個同溫層打飛機
出去識多啲人望清楚事實啦

咁你咪唔好理
做咩係咁叫人同你一樣

其實得你地自己攬抄
其他人都如常生活

背後金主移晒民
前線生存都生存唔到仲同你出街咩

唔想你哋繼續傻落去
唔想你哋害人

所以咪話你個concept覺得係輸咗咁你咪輸囉，大把人覺得只係個pause

收你老母閪
你估比班freerider屈毛好得意嘅
雖然唔care 唔代表無感覺
食撚住m記屌返我轉頭鬥黃
有撚病
覺得好撚型嗰班係佢哋 借抗爭打卡識朋友

思想教育同本土文化
將會係嚟緊嘅戰線

幾多文宣要做
時間都唔夠用

所以咪話其實大把野要做啲5毛仲成日話抗爭已完

講到自己睇化晒咁 咁你嘈乜
我係要屌醒班freerider
而家又唔各有各做啦？
放負撚好撚煩吖嘛又

咁你吹大雞 叫班freerider做啦
5000個都唔知有冇

我覺得而家唯一可以做既香港人抗爭就係繁殖下一代好好教育下一代，永續香港人血統

柏林圍牆倒下前，東德人度過咗幾多個寒冬
唔通又要鬧嗰幾十年間嘅人係東德豬？
根本成個大環境都不利香港人
除非個政權勢力崩潰，先有可能改變

Free rider係靠屌醒？

咁果班未我口中果班賤種囉，要屌屎眼囉，你未屌果班人囉，做乜要拉埋其他人落水。

你係就直情開po屌果班賤種，唔好拉埋其他仲默默做緊嘢果批人，樓主一句港豬拉晒所有人落水又唔屌得？

共產黨衛軍統治緊香港，同當年日治時期3年08個月一樣，點出黎

咁用愛與和平關懷感化佢哋
日日話佢知元氣有蟲 唔好食

我一直咪屌緊你口講班賤種
你唔追post 又我錯

Freerider屌得醒就唔會係freerider啦
回留言講見解又叫嘈

到底係為出嚟而出嚟
定係為抗爭而出嚟?

由年初限聚令出場, 啲狗可以玩到一人都犯限聚令之後
根本無可能再勉強聚人出嚟
假設你叫人平安夜cwb 搞記念活動
結果咪好似琴日咁全港所有幹線封路set road block 出都唔比你出

夾硬要出到嚟, 勇武和理非無得互相掩護咪即係引人送頭

結果都係嗰個問題
係咪唔出嚟就代表無抗爭緊

點解要今時今日先睇清楚一國兩制一早冇咗
所以話大家思維根本差好遠
根本就冇得再打落去
前面同後面嘅人諗法完全唔同

好耐冇咁多人討論抗爭議題
喜迎樂見

啱啱先濫炒到飛行服務隊都受制裁
你老母就完

Sorry 上咗火 四面受敵 開咗地圖砲

連登仔又話要攪抄

當抄緊啦，又問人去左邊

我都係屌緊樓主一句港豬打晒全部人啫，頭先我駁錯你我講句對唔住囉。

但真心覺得呢班人你屌佢都唔會理你，本身就係掛黃絲排頭做藍絲嘢，睇撚化晒屌都廢事。

天琦出黎政府都係重點狙擊
公開講啲咩有位就入國安法再入去坐過

會呀, 有人吹雞咪出

唔理都要屌㗎啦
期望有一日醒

Lunch 哥咪出緊囉

你出嚟然後又俾大台攞光環，攞人氣做區議議員，不了

食噁心黃店同做義工買樓當抗爭

最近大家都唔好受，大家都盡量體諒身邊人/同路人啦，呢種時候係需要圍下爐吸下正能量嘅

唉，諗多咗，一陣又會有人開po話鬥黃，慣撚晒。依家由佢哋繼續圍內打飛機話唔好教條主義，最好乜嘢狗屎垃圾都接受晒佢，我自己做好本份算鳩數。

時機靠人去做出黎
呢個post既連登仔廢話太多

最核心既問題係miss左太多時機
由上年區議會大勝開始
個個沉醉哂係選舉勝利上
35+ 麻醉左港人係個勝利美夢
港人入哂個honey pot到
港共咪可以一野抽起囉
簡單講上年某d位建立左係個錯誤既基礎上
一水退就現哂真章

當然仲有疫情因素
至於移民，不論係為革命，定係為生活
都一定要走
咩「我好撚鐘意香港」
唔該呢句拎黎用係從事海外建軍/遊說/基地上
單靠香港本土只會孤掌難鳴

我見另外一個post有提及「黑水」

[member][member][member][member]佢哋都係睇錢份上做嘢？[/member][/member][/member][/member]

咁你有冇出來

屌你 咁撚樣套人 邊個教你㗎

嗰幾個唔繼續推嗱？

忘記又唔會既
今年都唔開心架啦 不過真係好攰

推開嗰班去晒其他post?

香港人好快就會被中國拉哂入集中營,重點會出黎

有冇諗過香港本身就係集中營
只係形式唔同

淨係国安法你就知香港冇得救

我既訴求只係返工

攰唔係場運動到
攰係眼見同路人分化 人血饅頭同被捕手足到姐
眼見一大班freerider拎光環 屌佢地行為又被屈分化五毛撚
運動底線一直無下限下降
究竟場運動係輸係對家定同路人手上？

Why not both 但我認為輸左係自己人居多

某程度上，等待時機只係畀自己唔抗爭既藉口
89民運D倖存抗爭者當初都係話等時機，但呢30幾年都冇曬聲氣
好多人係30幾年間已經放棄，去做豬

我知師兄好憤怒好絕望，連登相信好多人都有呢個想法
打的打坐的坐死的死，就得到要移民要收聲個個做翻豬？
當然，我都要認，我一直都係廢老港豬，所以我無高見！
但都推介睇呢條片！
革命不是請客吃飯，但也不是一相情願！
謀事在人，成事在天！
世界就係咁！

未做到，未麻醉到自己，每日IG都好多新聞，放唔低香港

對唔住呀 喺街頭上見唔到有人真係會灰
但想話你知 至少我真係未放棄 亦唔會忘記
一齊行落去

過一排連登就會出番M記好好食post, TVB好好睇post

一直都有
屌身邊啲freerider個個都扮睇唔到
平時又話自己幾黃幾黃
叫佢share張文宣都唔肯
求又求過
屌又屌過
班撚樣無撚用㗎

打完自己又傷
食黃店唔好咩？
食黃店 有用過遊行 街頭抗爭啦
食黃店 就打得贏中共 黑警架啦

咁你唔可以expect全世界都咁得閒 無負擔
你地部分可能都係學生 未有養家壓力
我自己咁多次大型遊行都有去
有捐錢 一定食黃店
但問心講句 我供緊樓 養緊老婆
好啦 如果我比人拉左
係咪你地班所謂黃圈養我先？

其實大家都心知無可能再出黎
他朝大家都會各行其是

唔應該再糾結係出唔出
唔出就有心支持，做自己capable of 既野

各有各做就得
唔需要多講
大家明就夠

有出呀 出去行街食好西

學生無屋企人無負擔嘅
你廢唔敢行咪認
至憎你呢啲人 廢又唔認
咁邊撚個養班學生呀
你老婆仔女就係人
佢哋就唔係？
所以先話唔好出去做condom
手joke個朵係因為你班仆街先出現咋

be water

人地打成篇同你理性討論, 你就扔低一句港豬

係
有堅持繼續出開去既都係咁話
真係有心既，每個月果幾日就算自己一個都會去現場
堅持，努力永遠係小眾，問下自己有冇咁既毅力、恆心
個撚個去玩，開房，你就一個戇鳩鳩係條街到報哨
唯有當保障下記者，記者比狗咬果陣幫手報下tg咁
同時用行動提醒身邊既人，等佢地唔好忘記

諗清楚自己可以要做啲乜，應該做啲乜
點解要去做
就算唔出黎，都應該有好多野可以做
搵多啲錢支持/壯大海外港人組織/黃圈
操fit自己體能，學急救
考定車牌第時可以做埋家長車
諸如此類啦，自己諗下有啲咩方法同手段

勸你唔好再迷戀昔日疊馬既場景
認真諗下自己要點做

如果冇左街頭，就要當冷戰咁打
唔好聽人講果啲咩鬥長命既戇鳩理論
上幾代就係唔自強，唔認真係唔同層面反抗
先會搞到香港咁撚樣

你要光復，就要無時無刻都自強
悶都去做，悶都去捱

算啦 呢個世界全部都雙重標準到仆街 人地仔女出去衝就表示同情 支持佢地爭主民主 到自己仔女話想出去就黑曬面話唔好 出去送頭兼冇前途 仲話自己咁講唔係懦弱

我都有睇 我又唔會unfol曬既 但真係愈睇愈冇感覺

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

唔係懦弱係乜 係我眼中真係冇分別

你認自己垃圾無膽
所以先用其他方式抗爭 ok 我無問題
但係你廢又唔撚認
搵埋啲爛鳩藉口
即係逼我屌柒你姐 又係無撚腦
靜靜雞繼續供樓食黃店咪算
仲敢衝出嚟柒

唔係
但唔係短期內做到
重燃戰火之前就盡力而為先
食黃店又好 上twitter又好 捐錢 寫信旁聽都好
總之我一定唔會停落黎
由第一日開始就決定左唔會停
做得就做
問心無愧
可以話我而家既心態
希望你哋都一樣

佢地唔肯認啫 又話咩得佢一粒仔一粒女 屌佢老味咁人地獨生子女俾人拉就唔係仔女？唔係人命？佢認有私心 認自己廢我都冇咁嬲 仲要扮到看透一切高高在上咁 懶係大公無私 佢叻就唔會繼續幫人打工啦 又話呢樣冇用果樣冇用 做完又攞光環........ (下刪1000字)

真係頂佢地唔撚順 愈講愈扯火 都係唔講啦

打夠飛機？

係呀，樓豬移民未

無用㗎 你用乜都mic㗎啦
無用㗎 佢出兵你點打
無用㗎 人哋有槍你點打
無用㗎 你點唔食藍店
無用㗎 你點同中共鬥
.....
.....
十年後....
我當日有份光復香港㗎 我係開國功臣之一

Thank you

我無唔認自己廢
就係無勇氣去面對之後帶黎嘅後果
我其中一位親友就係企得好前嘅手足
而佢面對嘅野令我更加知道自己承受唔起
所以你話我做所有野係Redemption 我都會承認

咁咪係囉
咩叫學生無負擔
學生大把負擔
錢又未搵 書又未讀完
有事上嚟將來條路一定比成年人難
唔好再話學生無負擔
佢哋付出先係最大

之前睇杜文澤yellow openrice介紹黃店
有好多30歲以上嘅黃店老細喺度話自己上咗年紀 好多包袱 所以唔敢上前線
屌你老味真係難聽過粗口 講到後生仔就冇包袱咁

咁多人歡度聖誕，就知玩完啦
好心你地收皮啦

人地國家國難係大細啲人都上,香港就係有你呢類廢柴,所以得啲細上,累鳩死人屌你老母

做唔做豬 係你自己嘅選擇黎架啫
想有改變 就唔好淨係抱怨上一代
而係唔好成為你口中討厭嘅人
好好襯呢段時間增值自己
揸緊個信念
我信醒咗嘅人唔會訓得返
念念不忘 必有回響

你又知人地無？ 你去得一個地方就知其他地方無人嗌口號？？
定你要見到又成班人被人拉上哂新聞先滿意

事實係無論你自決又好獨派又好定乜鳩政治取態都好
都一定要香港死咗再重生先會有希望
整定香港唔死就唔會有未來

出乜春呀
我移民先喇

啱呀
我支持民建聯的

要好似借東風咁啱時劫啱TIMING

你睇依家無和你飛都停哂飛機全世界, 連上帝都幫手清咁D人類!

我希望下次出嚟就係三戰打終共

無啦
大堆港豬

應該都幾難

工都罷唔到已經知唔會成功

知名五毛你都理

咁2020講咩抗爭好

點解唔可以逢星期六日食tg?

係，大部分口號都唔會再叫
兼且已得到BNO後門
香港人最多諗去第度收租

咁你又唔出？